《香港傭兵》(41)

逢星期一至五，準時七點正有文出。

正皮負皮呢啲真係唔重要，大家肯睇就得喇。

下面係Facebook同紙言嘅Link，想睇返之前嘅章節都可以Click入去。

Facebook專頁

紙言

第一個Post 第1, 4, 6, 9, 13, 18, 20, 25, 28, 31, 36頁有文

第二個Post 第1, 3, 7, 10, 18, 22, 25, 28, 33頁有文

第三個Post 第2, 5, 8, 11, 15, 25, 30, 35, 37頁有文

第四個Post 第1, 7, 10, 13, 18, 22, 32, 35, 39頁有文

第五個Post 第3, 5, 15, 20, 25, 29, 34頁有文

第六個Post 第2, 9, 14, 17, 20, 28, 32, 34, 37頁有文

第七個Post 第1, 8, 11, 15, 19, 23, 32, 35, 37頁有文

第八個Post 第1, 2, 13, 16, 21, 26, 29, 33, 36, 38頁有文

第九個Post 第2, 6, 12, 14, 17, 20, 23, 31, 34, 39頁有文

第十個Post 第3, 8, 15, 18, 21, 24, 28, 35, 37頁有文

第十一個Post 第1, 4, 8, 17, 19, 22, 25, 30, 37頁有文

第十二個Post 第1, 4, 8, 12, 20, 23, 26, 28, 32頁有文

第十三個Post 第4, 8, 11, 13, 17, 22, 29, 31, 33, 36頁有文

第十四個Post 第2, 6, 8, 12, 14, 24, 29, 33, 36, 40頁有文

第十五個Post 第9, 13, 16, 20, 22, 28, 34, 37頁有文

第十六個Post 第2, 5, 10, 14, 18, 22, 25, 32, 36頁有文

第十七個Post 第1, 5, 7, 16, 22, 26, 31頁有文

第十八個Post 第1, 9, 12, 15, 18, 21, 31, 35, 37頁有文

第十九個Post 第1, 5, 8, 12, 14, 19, 22, 27, 30, 33, 36頁有文

第二十個Post 第1, 10, 15, 19, 25, 31, 36, 39頁有文

第二十一個Post 第4, 7, 12, 21, 24, 29, 32, 38頁有文

第二十二個Post 第8, 12, 15, 20, 23, 28, 31, 33, 34頁有文

第二十三個Post 第3, 7, 10, 13, 17, 19, 27, 31, 34, 39頁有文

第二十四個Post 第4, 12, 14, 16, 18, 20, 25, 29, 31, 34, 36頁有文

第二十五個Post 第6, 10, 12, 16, 19, 27, 29, 32, 34, 38頁有文

第二十六個Post 第3, 5, 7, 13, 16, 20, 22, 24, 27, 29, 32, 37頁有文

第二十七個Post 第1, 3, 6, 9, 11, 16, 19, 21, 26, 28, 32, 35, 37頁有文

第二十八個Post 第1, 5, 8, 13, 16, 20, 24, 30, 35頁有文

第二十九個Post 第1, 15, 30, 37頁有文

第三十個Post 第4, 8, 20, 27, 30, 36, 39頁有文

第三十一個Post 第4, 10, 12, 15, 20, 23, 26, 28, 31, 36, 38頁有文

第三十二個Post 第2, 5, 7, 9, 15, 17, 19, 21, 25, 26, 28, 29, 31, 37, 38頁有文

第三十三個Post 第2, 3, 5, 10, 13, 15, 17, 20, 25, 27, 30, 32, 35頁有文

第三十四個Post 第2, 3, 5, 7, 10, 14, 16, 17, 19, 22, 25, 27, 29, 32, 33, 38頁有文

第三十五個Post 第2, 4, 7, 9, 14, 16, 19, 21, 25, 28, 30, 32, 34, 36, 39頁有文

第三十六個Post 第1, 3, 4, 5, 8, 9, 11, 13, 17, 25, 28, 30, 32, 35頁有文

第三十七個Post 第1, 4, 5, 7, 9, 11, 13, 15, 17, 21, 27, 30, 32, 34, 36頁有文

第三十八個Post 第1, 4, 6, 8, 9, 19, 23, 27, 28, 30, 34, 37頁有文

第三十九個Post 第1, 4, 6, 10, 11, 13, 15, 16, 23, 24, 27, 29, 30, 33, 35, 39頁有文

第四十個Post 第2, 4, 9, 10, 12, 14, 16, 20, 23, 25, 27, 30, 33, 36, 38, 39頁有文

1001

俾金令搶到1001

嗚呀

推

女權最大

新po留名

影影

我想快啲跪 所有野都係算計之內

俾啲耐性 跪硬㗎喇

買定吖 有黑警中咗武漢肺炎 香檳好快會俾人搶晒㗎

咁都搶
我驚到時落香檳雨咋

你咁講係唔會令我驚嫁

搶住嚟開香檳慶祝

好好記住呢段時間

2枝thx

新post 留名

新post留名

btw希望主角唔好真係發緊夢 我會接受唔到

2箱thx

2打thx

2櫃thx

早

2枝咁少 點撚化藍絲吖

j

夜行巴

圓恥
突然諗返起莊周夢蝶

賓穎

屌 留返枝比手足啦你以為係藍屍搶廁紙咩

派街坊

2箱多定2打多

2莊thx

高才鳩早

金令早

單吊早

妹妹仔早

咩咕咪早

香檳梗係請手足飲先開心㗎嘛 開心share

Agger

各位早晨
我竟然唔記得今日係星期四定星期五

期待有更多黑警中招消息

死全家

今日星期四啊
所以聽日都要出文

冇一個係無辜

你呃我唔到嘅
喺我半睡半醒就有呢個疑問
一起身就睇睇左上方先

你部電話壞咗呀

你詛咒我

屌
發覺自己啲知識真係好貧乏

邊方面先

邊個嚟㗎

咁出名你都唔知
哲學嘢嚟㗎

死喇 真係冇聽過

我識好少嘢㗎咋

莊周夢蝶 蝶夢莊周

返學讀書嗰啲
雖然啲grade ok但係feel到自己冇料

究竟影子係本體 定係物件係本體

但係其實咩係本體呢

咁玄嘅

咁你就要去睇睇喇

睇多啲我嘅故 會識多啲嘢

識嘢

讀書嘅嘢又唔代表有冇料㗎喎

人生如故 故如人生

呢啲就係哲學

喺個故裡面都包含唔少哲學

老老豆豆你係咪阿月寫緊你男朋友既穿越故

係阿月寫嘅話應該係會變咗夢境故

到時返工應該真係乜都唔識

不嬲都係讀書一套 返工一套

lets 香檳together

我真係好興奮

希望樓主既橋真係值得用咁長時間去舖排
之前追到悶 隔左半年以上返黎都唔係進展左太多

樓主加油 等跪

隔多半年再追應該差唔多

我怕你d讀者流失得多

講真 其實個故事係幾好 但真係太拖太多無關痛癢既篇幅

好多時以為睇緊青春戀愛故

可能我太心急 睇左咁多個post好似頭幾個post接得埋咁

中間d故仔都開始唔記得

係阿月就唔會有咁多描寫飛揚𥄫學生妹嘅情節

等文

仲要企咁耐
你比我快d跪啦

讀者流失多少並唔重要
假如一直在乎讀者多少而改變咗故事嘅整體發展 咁再寫落去都冇意思
老實講早喺六年前 我就同自己講 就算個故得返一個人睇 我都會本住個宗旨寫落去
我一向都唔係為成為大多數主流講故佬為目標

呢個係唔係青春戀愛故呢 其實我都唔知
我一直都係寫緊個主角一心只想返翻去佢自己個時代 同返自己深愛嘅人一齊
人本來就係咁簡單 只係無奈咁喺一個亂世中掙扎

而其實好多內容好似無關痛癢 但實際上背後已經暗示咗唔少玄機 同之前啲故有關連 甚至係下個故 再下個故 我唔死得嘅話再下下個故嘅鋪排嚟
至於留唔留意到 記唔記得 有冇睇過 咁就各人唔同喇

可能係想明串飛揚

最後校對中

可以坐住先嘅

上回講到占卜師話占卜嘅啟示係飛揚同月月係命中注定...喺命運之輪之中轉動...將會有隱藏嘅敵人...神秘嘅危機...但唔使擔心...因為隨住敵人淨於檯面...相對嘅對策亦隨之出現...
嘩...咁深嘅？飛揚唔多明喎...
占卜師再提一句...結果唔一定係得一個...
嘩...咁即係點吖？
飛揚唔多明...但月月就好似明晒咁喎～
占卜師話有緣就唔收佢哋錢～
道過謝之後，飛揚同月月就坐返埋位...
飛揚就忐忑不安喇...但月月就好放心咁喎...
飛揚偷偷留意占卜師...占卜師都好自在咁睇睇書...然後又有人幫佢占卜...
繼續同阿月享受僅餘嘅安寧...
歎住杯Espresso...同貓貓玩...（就只有阿月有得玩...冇飛揚分...）
又留意一眼占卜師...又有一對情侶搵佢占卜...
「好喇～都差唔多喇～」阿月飲埋最後一啖Espresso～
『嗯？走喇？』飛揚都飲埋最後一啖Espresso...都真係冇宋伯伯嗰杯咁好飲...
如果喺呢個年代都可以飲到宋伯伯嘅咖啡...Today Coffee嘅咖啡同食物...你話幾好呢～
「嗯～都坐咗好耐喇～差唔多係時候要走喇～」阿月就企起身，同啲貓貓揮揮手～
『哦...好好...』飛揚都起身～同啲貓貓揮揮手～（當然冇一隻貓貓係理飛揚嘅...）
飛揚同阿月拎齊嘢，就拖實佢隻手仔，離開呢間充滿特色嘅古著貓貓占卜咖啡店～
跟住既劇情發展又會係點呢？

準備出文

拖住阿月隻手仔，落到嚟街上行～

時間仲算早～都仲係中午～

阿月捉實我隻手，伸咗個大懶腰：「嗯～吖～都真係好耐都冇返過嚟喇～喂～仲記唔記得你追巴士吖？」

『梗係記得啦！都好難忘記啦！』同阿月向住大馬路嘅方向行過去。

「係咯係咯～你個傻佬～巴士都好追嘅～」阿月對我莞爾一笑～

『嘩...你仲好講喎...我想追返你翻嚟咋...』我對你情深一片...你就當我痴鳩撚線...

「你係追到我返嚟～但追唔到架巴士呢～真係好弱㗎～」阿月又得得戚戚咁嘅樣～

『嘩...你真係講得輕鬆吖...巴士嚟㗎嗰架...』跑得快過巴士就唔使搭巴士啦...

「我又唔覺得有幾難囉～」阿月拖住我過馬路～

『係係係～講你就叻～』阿月口才了得世界級～

「話我講就叻吖化？又睇睇我做唔做到～」阿月又對我莞爾一笑～

『點睇吖？』我一面困惑咁打量住阿月～

「跑過咪知囉～」阿月立即做拉筋動作～

跑過咪知？

我望一望四周...馬路旁邊...巴士站就喺正我哋面前...

呢個巴士站...正正就係起點！

嗰陣時...阿月就係喺呢個站上巴士...我就由呢度開始追住架巴士跑...

「好啦～準備喇～三...一！GO！！！」阿月一個箭步就向前跑！

『喂！咁奸㗎！』我立即跟住阿月背後跑！

你就拉晒筋...又唔係數晒三聲就起步！

唔好理喇！要全速跑！唔可以輸俾阿月...我要追上阿月...喺下一個巴士站...我一定要追過阿月！

我瘋狂咁喺條狹窄嘅街道上追住阿月喪奔！

距離並冇拉近過...一直都係俾阿月拉住距離...

點會咁...望住阿月背影...黑色吊帶連身長裙...裙尾好有節奏咁飄揚...飄揚...

跑到嚟燈位前，綠公仔正正閃著...閃著...

眼前嘅阿月立即加速！衝過馬路！與幾個路人擦身而過！

我都奮力加速！與幾個路人擦身而過！衝過馬路！

『嗄！嗄！』點會㗎...阿月點會...跑得咁快？！

明明係著住長裙...一對布鞋仔...都可以身輕如燕咁...跑得超快！

仲有幾遠？距離終點仲有大約...五分之四路程...

我已經覺得有啲勉強...

與此同時...阿月越跑越快咁...與我嘅距離又拉遠咗少少咁...

點會...點會咁...

唔得！我要再出力啲...跑得再快啲！

面前嘅阿月啱啱好喺綠公仔轉紅公仔之前，衝過馬路！

我就無視盞紅公仔，直衝過路口！

面前嘅阿月就喺幾個路人之間左穿右插！

我都作出反射反應！喺幾個路人之間穿插！奮力追上阿月！

但阿月就好似擁有無限能量咁！完全冇攰嘅跡象...冇減過速...仲好似越跑越快咁直衝過路口！

點會咁...點會...

我帶住疲乏嘅身軀衝過正在閃著閃著嘅綠公仔！

仲有大約四分三路程！我要加把勁！唔可以輸俾阿月！

死衝爛衝！對腳好似裝咗V12咁！

喺人與人之間左穿右插！十足十成個忍者咁！

之但係面前嘅阿月...直頭好似啪咗精神液...處於精神化咁！

好快...越嚟越快...跑咗咁耐...阿月唔單止冇減過速...仲要越跑越快咁！

點解呀？

大家都係鬥直路...跑同樣嘅路...點解阿月好似...真係唔會攰咁㗎呢？！

阿月又極速衝過閃著閃著嘅綠公仔！

我又Keep住極速狂奔！對腳好似唔屬於自己咁！追住阿月身後衝過剛轉紅公仔嘅行人過路燈！

好想拉近...但點都係拉唔近...就算我無視紅公仔狂衝過路口...都係拉唔近同阿月之間嘅距離！

差唔多喇...已經差唔多喇...仲有大約二百米...二百米左右...

差唔多喇...我嘅氣力都差唔多喇...要谷到最盡...用盡全身氣力咁追住阿月！

但就算我跑得有幾快...阿月嘅背影都係越嚟越遠...越嚟越遠...

我望住阿月嘅背影跑...一心想追過阿月...

但莫講話要追過...就連想追上都做唔到...

仲有五十米...差唔多五十米嘅距離...

我邊跑邊望住阿月跑到去巴士站...

阿月一個轉身，就向住我揮揮手～

我就強行咁跑...已經筋疲力盡咁向住阿月跑埋嗰一少少...一少段路...

『嗄！嗄嗄！唔得喇...嗄...嗄...我死喇...嗄！我死得喇！！！』我坐到去阿月面前...坐咗喺地上！

唔得喇...唔得喇...真係死得喇...

「你真係好弱㗎～」阿月雙手叉住條小蠻腰～企正喺我面前恥笑我～

『嗄...嗄！你...嗄...你痴線㗎！嗄...嗄！』跑得咁鬼快都算...仲要氣都唔扯多啖...人類嚟㗎？！

「咩痴線吖？明明就係你弱～我都話咗如果係我嘅話，一定追得到架巴士㗎啦～」阿月又得得戚戚咁彈彈跳跳～

『嗄...痴...痴線嗄！你有冇諗過...嗄...係你身體有...嗄...有問...題嗄！』咁跑都唔攰...人類喇㗎？

「你身體就有問題～跑幾步都斷氣咁～」阿又恥笑我～

嘩...咁叫跑幾步吖？成條馬頭涌道喇...

今晚出完

三句預告

[Day 21－現在過去] PART 10

我仲坐喺地上回緊氣...阿月喺我面前彈彈跳跳～Fing手叉腰～

阿月就係咁...總係好似無限能源咁...

因為阿月真係跑得好快

已經將[Day 21－現在過去] PART 09 Upload上Facebook同紙言

跑得又快又唔攰 不正常人類
重點係飛揚唔單止追唔到架巴士 而家仲要跑輸俾月月

其實老實講 如果樓主你做到唔care讀書數量 咁你真係好勁

因為睇過太多作者其實無人睇會唔作落去
將心比己 我都會明白無人睇會灰

所以我都出自私心想你可以寫落去
因為都幾好睇

都係擔心你會無讀者 你會唔寫 我好想睇究竟個故仔會點發展

因為凡事都有幾面

多讀者固然好啦 話唔定可以出書大賣拍埋電影挑戰奧斯卡
之但係多讀者自然多意見
因為係以連載方式 唔係一氣加上已經寫好晒（雖然我都已經有幾十萬字嘅存貨） 好易喺追緊嘅期間產生出唔同意見
意見多嘅話就好易影響到個寫法
當然講緊嘅多唔係幾個 可能係講緊幾百個讀者都有唔同意見
所以讀者多少都唔係問題 最重要都係Keep住有返自己嘅風格 保持故事嘅完整

至於灰唔灰 或者我已經過咗灰呢個階段
我都寫咗好似都有六年故
其實呢六年嚟我啲故都唔算多人睇
如果係灰到斷尾嘅話應該第一年就頂唔順
只要捱得過 就會一直捱落去
更重要嘅係 唔可以辜負一直持續小弟嘅大家

日日一出文就睇，準時過食藥

十分好
然後聽日又到咗星期六

意味住冇文既日子又黎臨

耐心等睇之後既解說篇

星期六日可能一齊休息

其實你心態好 係我多事
不過我都會想你故仔多人睇

加油

大家交流吓姐 邊有多唔多事
最緊要都係有知心客

Keep住初心啊！香港人！

如果阿月做逆行者實好撚勁揪
跑步快到出殘影

可能佢個名就係絕影
所以飛揚先係咁影影

安已不

跟本就係

羅海月 同 陳月 係咪同一個人
個故其實係咪就係因為阿月而生 革命故又係咁
黑色吊帶裙個幕咁似革命故嘅
Btw阿月肯定唔係普通人

香港人俾啲掙扎 嗚呀

由呢度打到上北点

穿破盲腸

成件事幾咁耐人尋味

大家都係調查型行者

跪未

係飛揚太弱姐 跑幾步就斷晒氣

各位早晨
突然好想食杯麵

其實去到未來仲有冇杯麵

有 仲有好多唔同款式
杯麵係好偉大發明 喺災難時發揮好大功效

又舐

下次剪咗條脷落嚟

好想食杯麵

用精神刀砍斷好似痛快啲

中午食完唔夠飽而家好肚餓

食多杯
好想食香辣海鮮

慢慢鋸斷佢

搵囡囡咬斷

GiGi蹬一蹬起對腳，雙手翹到我頸上...
我都微微閉起雙眼...
“啜”我地開始接吻，開始擁吻。
今次同上一次喺學校有D唔同...
GiGi既小嘴裏再唔係傳出士多啤梨香味，亦唔係蜜蜂糖既氣味，而係傳出陣陣烈酒味...
濃烈既烈酒味一路由GiGi條脷傳到我口裏...
呢種酒味更加刺激我既神經，破壞我既理智...
之後我個口傳來一陣劇痛，痛入心髓...
GiGi隨後脫離咗我個擁吻
只見到佢嘅咀唇全是鮮血
口咬住嘅竟然就係我條脷...

俾GiGi咬斷脷都抵吖

林鄭月娥蹬一蹬起對腳，雙手翹到我頸上...
我都微微閉起雙眼...
“啜”我地開始接吻，開始擁吻。
今次同上一次喺學校有D唔同...
林鄭月娥既小嘴裏再唔係傳出士多啤梨香味，亦唔係蜜蜂糖既氣味，而係傳出陣陣烈酒味...
濃烈既烈酒味一路由林鄭月娥條脷傳到我口裏...
呢種酒味更加刺激我既神經，破壞我既理智...
之後我個口傳來一陣劇痛，痛入心髓...
林鄭月娥隨後脫離咗我個擁吻
只見到佢嘅咀唇全是鮮血
口咬住嘅竟然就係我條脷...

絕影巴果然係孺子可教

立即反胃

教壞細路

嘻嘻，當然

肯定係你負皮

教壞細路 教壞細路

唔係我

點證明

我從來都唔講大話㗎嘛

信唔信我改晒你啲甜故吖啦
下次林鄭唔咬你直接同你_________架啦

除非呢句都係大話

咁重口味
啱啱睇緊本庄鈴㗎嘛

我唔使講大話 都已經冇人信

可能其實就係

打到上北京

樓主會唔會加更

兩日太耐喇

上帝造世界都要休息一日
我凡人嚟㗎咋 休兩日好合理

一眨眼就過咗一日

各位早晨
話咁快又星期日

上水先

nacastle

各位早晨
話咁快又到咗星期一

開始校對

兩篇Thx

貴精不貴多

出喇

上回講到月月拖住飛揚離開咖啡店，向住大馬路方向行～
月月問起飛揚，仲記唔記得追巴士？
飛揚梗係記得啦～記一世添啦～
月月話飛揚傻佬嚟㗎～巴士都好追～
飛揚一心都係想追月月返嚟姐...
月月就追到返嚟喇～係追唔到架巴士姐～
大姐...巴士嚟㗎...追到就唔使搭巴士啦...
月月話俾著係佢一定追到喎～
講吖？講你就叻～
月月話要證明俾飛揚睇～
點證明吖？飛揚一望...先發現原來已經嚟到巴士站...
月月拉晒筋，數完兩聲就向前跑～
飛揚出盡奶力死追爛追...莫講話想追過...就連想同月月拉近距離都唔得...
仲有五十米...差唔多五十米嘅距離...
飛揚邊跑邊望住阿月跑到去巴士站...
阿月一個轉身，就向住飛揚揮揮手～
飛揚就強行咁跑...已經筋疲力盡咁向住阿月跑埋嗰一少少...一少段路...
『嗄！嗄嗄！唔得喇...嗄...嗄...我死喇...嗄！我死得喇！！！』飛揚坐到去阿月面前...坐咗喺地上！
唔得喇...唔得喇...真係死得喇...
「你真係好弱㗎～」阿月雙手叉住條小蠻腰～企正喺飛揚面前恥笑佢～
『嗄...嗄！你...嗄...你痴線㗎！嗄...嗄！』跑得咁鬼快都算...仲要氣都唔扯多啖...人類嚟㗎？！
「咩痴線吖？明明就係你弱～我都話咗如果係我嘅話，一定追得到架巴士㗎啦～」阿月又得得戚戚咁彈彈跳跳～
『嗄...痴...痴線嗄！你有冇諗過...嗄...係你身體有...嗄...有問...題嗄！』咁跑都唔攰...人類喇㗎？
「你身體就有問題～跑幾步都斷氣咁～」阿又恥笑飛揚～
嘩...咁叫跑幾步吖？成條馬頭涌道喇...
跟住既劇情發展又會係點呢？

準備出文

[Day 21－現在過去] PART 10

我仲坐喺地上回緊氣...阿月喺我面前彈彈跳跳～Fing手叉腰～

阿月就係咁...總係好似無限能源咁...

同阿月一齊咁多年...由識佢到而家...總係好似過度活躍症咁...

唔會停落嚟～唔需要停落嚟～幾時都係咁活躍好動～抖都唔使抖～

究竟阿月係咩構造㗎？

阿月再彈彈跳跳～原地自轉多一圈～指住個公園：「咦喂～個公園好似唔同咗喎～」

我就跟住阿月隻手指一望，望入個公園...

『個公園...仲喺度...』呢個公園...以前會同阿月走過嚟坐...傾計嘅公園仔...

「好似翻新過喎～個球場都靚咗～」阿月行近鐵絲網，望清楚裡面～望住有兩隊人喺球場上鬥緊波～

『嗯...』我都企返起身，行近阿月身邊，望入鐵絲網入面，『不過喺不久嘅未來...呢度會拆...』

我仲記得...嗰一晚...

「嗯？」阿月一頭問號咁打量住我。

『呢個公園...呢個球場...喺廿年後...會被清拆...只淨返一塊爛空地...』我都望住個球場上...帶緊波嘅男人...

我仲記得嗰晚...同綽姿揸車駛到嚟呢度...

「原來...廿年後嘅香港...連一個公園仔都容不下呢...」阿月望返入個公園仔...

廿年後...連一個公園仔都容不下...

原因係乜？

原因係...被霸權暴政塞爆咗細小嘅香港...

「趁住仲有得玩，我哋一齊入去打返個韆鞦咯～」阿月拉住我手，衝入公園仔～

『嘩嘩喂喂喂...』

跑到入公園仔，阿月就第一時間坐上韆鞦～搖前～盪後～

望住阿月一搖～一盪～對腳仔踢踢～條黑色吊帶連身長裙一飄～一擺～裙下春光就若隱若現咁～

『喂...小心走光吖...』我望住阿月對雪白幼嫩嘅美腿...

「邊有咁易吖～」阿月就越搖越高～越盪越高～

唉...呢個阿月...仲係成個細路女咁～

不過就係咁...先令我咁著迷...

“依...依...”阿月一直搖盪～搖盪～完全冇打算要停落嚟～

我就一直望住阿月～又留意住四周～

留意喺球場上鬥緊波嘅男人...追住個波...走嚟走去...踢嚟踢去...

突然！我感覺到身後有人接近！

我回頭一望！正正就望到有五個MK仔行緊過嚟！仲要用上猥瑣嘅眼神望住阿月！

五個MK仔個頭又金又紅又啡咁...鬼五馬綠咁...

我一直冷眼咁睥實佢哋...

屌你老母𥄫乜撚嘢呀？

“依...依...”阿月冇理咁多，繼續一搖～一盪～

五個MK仔一路視姦阿月...一路越行越近...

當佢哋行到嚟差唔多到我哋面前之時，行最前嗰個肥肥地嘅金毛MK仔打量住阿月：「嘩嘩嘩～你哋睇你哋睇～有靚女著裙打韆鞦喎～差少少差少少～就走光喇就走光喇～」

“依...依...”阿月完全無視班MK仔...繼續一搖～一盪～

其中一個綠毛MK仔又𥄫住阿月：「嘩嘩嘩...差少少...差少少...」

另一個紅毛MK仔又踎低少少𥄫：「嘩嘩嘩...好撚正吖...不過仲係睇唔到...」

又有另一個啡毛MK仔左𥄫右𥄫：「揭起啲條裙啦！」

『死撚開啦...』我就企正喺班MK仔面前...

個肥肥地嘅金毛MK仔立即行前幾步，睥撚住我：「你講乜撚嘢吖？」

『我叫你哋...』我就踏前一步...睥撚實條肥肥地嘅金毛MK仔...『死...撚...開...吖...』

「你大鳩我...」當個肥肥地嘅金毛MK仔想向我郁手之時...

『死撚開呀！』我就一手推開個肥肥地嘅金毛MK仔！

然後...另一條綠毛MK仔想衝埋嚟！

我就喺連佢自己都未知自己想推我定向我揮拳之前，一手就捏撚住佢條頸！

「呃...呃...」被我單手捏住條頸嘅綠毛MK仔立即冇晒力咁，半企半跪！

「仆你個...」另一條啡毛MK仔拉行晒拳咁想衝埋嚟！

我就喺佢踏前一步之時...一腳踢落佢膝關節！

「呀！」啡毛MK仔一跪低...我立即一腳踩住佢個頭！壓喺地上！

其餘三個MK仔立即擺晒姿勢！（但明顯冇實際！）

個肥肥地嘅金毛MK仔手震震又口震震咁：「你...你邊撚度㗎？！」

『我邊撚度唔撚好...都可以打撚死晒你哋...』我用力一捏綠毛MK仔條頸嘅！大大力一腳踩落啡毛MK仔個頭！

「嗚呀！」兩個MK仔慘叫一聲！

「你...你...」肥肥地嘅金毛MK仔對腳有郁動...有意圖想衝過嚟！

我就喺佢仲未真係踏前一步之前，放開手...鬆開腳...以迅雷不及掩耳嘅速度...立即衝到去肥肥地嘅金毛MK仔面前！一手捏住佢塊面！掃佢後腳！

「嗚呀！」成個肥肥地嘅金毛MK仔就俾我撳住塊面倒後落地！後腦撞到勁應！

我出力捏實肥肥地嘅金毛MK仔塊面！撳實佢個頭喺地上！

另外兩個MK仔想向我郁手之時，我怒睥住佢哋！

兩個MK仔嚇撚到全身震撚晒咁企喺度！

「救...救命吖...」肥肥地嘅金毛MK仔雙手捉住我隻手！震晒咁叫救命！

『你信唔信我一手就捏爆你個頭...』我再出力捏...用力咁捏肥肥地嘅金毛MK仔個頭！

「信...信...放過我...求求你...呀...呀呀呀！！！」肥肥地嘅金毛MK仔被我捏到慘叫起嚟！

我鬆開手...再一拳打落肥肥地嘅金毛MK仔塊面！然後企返起身...

「嗚...嗚呀...」肥肥地嘅金毛MK仔撳住自己個鼻，喺地上扭咗兩扭...

『走...唔好俾我再見到你哋...你哋就算有幾多人...我一個人都可以殺晒你哋...』我企正喺肥肥地嘅金毛MK仔身邊...五個MK仔嘅中間...

「走...走...條友癲㗎...」兩個MK仔立即扶起肥肥地嘅金毛MK仔、綠毛同啡毛MK仔...一仆一碌咁走出公園仔！

望住五個MK仔越走越遠...轉角離開...

「WOW～」阿月一跳！就由韆鞦跳到嚟我身邊～「你唔同咗喎～」

『我...』我唔同咗？

今晚出完

三句預告

「你唔係不嬲都係閒事莫理，眾埞莫企，多一事不如少一事㗎咩？」阿月帶住微笑打量住我～

我...

冇錯...以往嘅我都真係多一事不如少一事...

鳴呀

係唔係型先

明明就係型 快狠準

終於都係月月面前型少少

勁咗喎
愛情嘅力量
帶埋月月去未來可能飛揚勁到一個挑廿幾個逆行者

有實戰經驗係唔同D

期待六月我地反攻疫後黑警，光復香港!!💪💪

都唔少啦 好型啦

月月自己都挑到廿幾個啦

飛揚不嬲都係一個戀童怪叔叔

首先三萬thx
命運共同體 一個中招 三萬十招

光頭狗仲好!!

無一倖免

三萬冚家剷 thx

自從穿越番黎後至型呢次

早
警告飛揚你唔好再舐我

應該會有反效果

禍必及家人

一個打五個 仲要有氣勢

影影早

真知我心

各位早晨
大陸唔封 封南韓 ASPD到一個點

林鄭月娥蹬一蹬起對腳，雙手翹到我頸上...
我都微微閉起雙眼...
“啜”我地開始接吻，開始擁吻。
今次同上一次喺學校有D唔同...
林鄭月娥既小嘴裏再唔係傳出士多啤梨香味，亦唔係蜜蜂糖既氣味，而係傳出陣陣腐爛嘅味...
濃烈既死屍臭味一路由林鄭月娥條脷傳到我口裏...
呢種嘔心嘅味道更加刺激我既神經，破壞我既理智，突破人類承受惡臭嘅下限...
之後我個口傳來一陣劇痛，痛入心髓...
林鄭月娥隨後脫離咗我個擁吻
只見到佢嘅咀唇全是鮮血
口咬住嘅竟然就係我條脷...

咦

信唔信我繼續寫吖喇

信吖信吖

知驚未

驚方喇驚方喇

繼續寫啦
佢聽日又繼續舐你㗎啦絕影

驚到條脷都縮喇

其實嗰個係咩故嚟㗎

見你哋傾得咁開心都想傾埋一份

港男FF妄誌

FF故
其實佢好多故之間都有關連
巴打你應該都要追晒佢

啱吖啱吖 睇多啲就知多啲

Seed呢

即係純粹大家FF出嚟？

紙言有㗎

唔係
係個名叫《港男FF妄誌》介稱FF

紙言有冇得睇返㗎

連登search唔到嘅

有吖

上回講到月月仲係精力充沛～飛揚就死就死抖晒大氣...
月月見個公園仔好似唔同咗喎～
飛揚話喺未來...呢個公園拆埋添喇...
月月拖住飛揚入去玩～
月月第一時間打鞦韆～
飛揚又俾月月嘅美麗迷住咗～
就喺呢個時候，飛揚感覺到背後有人接近...
回頭一望...正正就有五個MK仔帶住猥瑣嘅神息接近...
五個MK仔視姦月月都唔止...仲要開聲撩...
飛揚忍都唔忍...出手教訓MK仔！
又快又狠又準！一出手...一出腳...都好似想攞人命咁...唔留手！
『走...唔好俾我再見到你哋...你哋就算有幾多人...我一個人都可以殺晒你哋...』飛揚企正喺肥肥地嘅金毛MK仔身邊...五個MK仔嘅中間...
「走...走...條友癲㗎...」兩個MK仔立即扶起肥肥地嘅金毛MK仔、綠毛同啡毛MK仔...一仆一碌咁走出公園仔！
望住五個MK仔越走越遠...轉角離開...
「WOW～」阿月一跳！就由韆鞦跳到嚟飛揚身邊～「你唔同咗喎～」
『我...』唔同咗？
跟住既劇情發展又會係點呢？

準備出文

「你唔係不嬲都係閒事莫理，眾埞莫企，多一事不如少一事㗎咩？」阿月帶住微笑打量住我～

我...

冇錯...以往嘅我都真係多一事不如少一事...

見到多人圍住嘅地方都係避開好啲...

自己顧住自己...唔好搞咁多...唔好理咁多...唔好自找麻煩...無謂成日得罪人啦...

以為咁樣就可以平平安安咁過活...

但其實...

Thx

『或者真係太恐怖...』其實係我懦弱...

一直都只係因為我太懦弱怕事...

「嗯？」阿月又一頭問號咁打量住我～

『西貢獻命班人...恐怖得多...』但遇過西貢獻命班仆街之後...而家呢度嘅MK仔又算得啲乜？

「哦～睇嚟你都真係幾驚西貢獻命喎～」阿月帶點恥笑～

『驚...曾經囉...但假如真係俾我再遇到佢哋...我一定砍甩晒佢哋個頭落嚟！』殺晒佢哋班仆街！

「車～咁你都係以壓倒性嘅力量去欺壓人姐～你話唔精神化...赤手空拳打敗佢哋就話姐～」阿月繼續帶點恥笑～

『呢個世界唔係咁玩㗎咩？』我冷眼打量住阿月...

「係～呢個世界係咁玩～」阿月點點頭～

『嗱～你都話係呢～』難得阿月都認同我～

「點都好啦～你的確係唔同咗～」阿月諗一諗，「我會認為你有得精神化都唔敢去做啲乜～」

『哦...多謝喎...』係讚緊我定恥笑緊我？

「果然夢發得深...就可以意念植入...」阿月又認真咁諗諗...

『都話唔係夢咯...係穿越...穿越...』講極都唔明...阿月呢個人固執到...就算個夢發得幾深...就算進入埋混沌域，都唔可能意念植入...

「係係係～係穿越～穿越吖嘛～」阿月勉強附和～

唉...

「不過講真...班革命軍真係識揀...」阿月又好認真咁諗諗...

『嗯？』識咩揀？

「屯門...元朗...天水圍...」阿月又好認真咁諗諗...

『你係想講...據點？』我諗應該冇錯啦...

「嗯...」阿月點點頭，「先唔好講元朗黑社會問題...屯門同天水圍真係一個好好嘅義軍據點...」

『嗯...都係...首先有屯門常開...然後就到天水圍城...』我都未將要講嘅說話講完...

「然後就夾住元朗...元朗班黑社會本身就唔會理乜政唔政治...最重要都係唔好搞到佢哋...只要夾住佢哋...總有一日會就範...」阿月搶住答...

『嗯...冇錯吖...嗰度嘅人都係咁諗...』我仲記得幫我入油嘅士多老闆係咁講...本來都冇打算起義...

「而公路極少...只要封住主要嘅...就足以獨立...」阿月諗一諗，「至於西鐵...前期只要喺天水圍封住路段...已經足夠...」

『封住天水圍嘅路段...係喎！西鐵只係一條單程...』我都未將要講嘅說話講完...

「冇錯...所以只要喺天水圍封住路段...就已經入唔到嚟...唔怪得西鐵路線會咁設計...」阿月又好認真咁點點頭...

唔怪得西鐵路線會咁設計...冇錯喇！

咁樣嘅話...西鐵最多就只可以去到朗屏...天水圍同屯門好輕易就斷開對外連接！

係唔係真係咁㗎？點解...好似真係...一早就...

「再加上屯門本來就係一個衛星城市...概念就係俾喺裡面生活嘅市民自給自足...發展一個獨立嘅生活圈同經濟圈...就好似...烏托邦一樣...而家再加上天水圍...甚至元朗...睇嚟英國早就已經計劃好...」阿月好似解破咗個驚天大陰謀咁...

『嗯...羅羅都有講過類似嘅嘢...』我仲記得...羅羅嚟屯門搵我嗰次...

「羅羅？」阿月一頭問號咁打量住我。

『嗯...係執行者嚟嘅...』嗰陣時...仲未知佢係執行者...

「囡嚟㗎？」

『嗯...』仲以為佢係一個天真無邪嘅小妹妹...

阿月冇出到聲...

我就望一望阿月...發現阿月古古惑惑咁望住我陰陰嘴笑...

嗯？仆...仆街喇！唔小心爆咗羅羅出嚟添！

我面都青埋...

點算點算...一唔小心就提起羅羅...

仲要爆埋係囡添！

「一直都唔聽你提起嘅？」阿月又古古惑惑咁...靠近我...

『我...我...冇...唔係成日遇到佢㗎嘛...』嗱嗱嗱...我都話咗阿月好敏感...疑心又重㗎啦！

要小心啲...要小心啲答...

「係咩係咩？唔係成日遇到就唔提㗎喇？」阿月貼塊面埋嚟...

『咁...唔係成日遇到又點會無啦啦提起呢...』要合情合理...

「哦～你哋SPIRIT都幾多囡囡㗎喎～」阿月又古古惑惑咁打量住我...

『呃...係吖係吖...聽講囡囡仲會勁啲添㗎...』保持冷靜...講啲真嘢...

「嗯？囡囡會勁啲添？」阿月又好認真咁諗一諗...

『嗯...聽日倫講...唔係人人都精神化到...男性係比較難精神化...而女性嘅行者能力都比較強...』雖然話係一個非正式又冇得到證實嘅消息顯示...

「嗯？日倫？」阿月又一頭問號咁打量住我～

『嗯...日倫係一個調查型行者...』我又繼續講啲真嘢...

「調查型？」阿月又好似好有興趣咁追問～

『嗯...可以話係專門搜集情報...主要靠買賣情報...有極高調查技能嘅行者...』繼續講真嘢...繼續講真嘢...

「哦～原來係會有專門搜集情報嘅類型...」阿月又諗一諗，點點頭，「啱吖啱吖...一個咁大嘅組織...一定會細分出唔同嘅類型...嗯嗯...唔同嘅階級...唔同嘅類型...嗯嗯...」

見阿月好似冇再為意羅羅...

果然Tom Cruise講得啱...最有效呃到人嘅方法就係隱瞞嘅同時要講啲真嘢...

今晚出完

三句預告

[Day 21－現在過去] PART 11

「不過真係好可惜呢...點解會將一個咁有利嘅地方...送俾西貢獻命...」阿月皺住眉頭...

『係咯...我都好好奇...就算係當初想接濟...都唔一定要係送個據點俾人姐...』仲要係已經成為敵人嘅爪牙...

已經將[Day 21－現在過去] PART 10 Upload上Facebook同紙言

因為嗰時都未有連登

好準時咁出咗

我又j

link都俾埋你哋喇

睇緊

夜麻麻睇更有甜味

睇埋香港革命戰個故仲有feel

Seed 呢

終於有返少少睇頭
之前嗰幾篇睇到瞓著咗

高登呢

唔知幾時有下呢

係咪幾個故都有關連㗎？

好多文可以煲了

有，但唔劇透太多
你睇下FF故啲女角名
同埋革命故甚至有講過西貢攻防戰發生過咩事

隔離po墨說好似話三月會寫病港第二季

佈局 一切都係佈局

高登追仲辛苦

所謂嘅（下） 其實就係之後所有有關連嘅故事

你睇晒就知

一次過煲晒起碼要兩三個禮拜

啱吖啱吖

好快就到三月

好少咋喎
我第一次睇晒啲故都係用咗兩日
重睇加慢慢研究都係三日多啲
擺到明係你出得少
隔離墨說出一個故都夠我追兩日
你拍馬都追唔上
文呀，我要文呀

一目十行
老老實實我喺度諗緊下個故寫幾長好

傭兵已經長過革命故
字數事實上都唔少
不過感覺上節奏太慢
即使角色間對話內容幽默，字裡行間亦隱約有唔少伏筆
但始終有拖劇情之嫌
即使文筆細膩，打鬥劇情描寫仔細
題材新穎極富想像力
屌你老母占個卜都可以寫咁撚長
早排堆回憶咁撚煩，重要斷下斷下咁
呢個故又咁撚複雜角色又多劇情漫長
你個冚家剷又懶撚過閪
寫一半又唔寫一半，仲係唔夠喉
好似屙屎又屙唔落，抆屎又未抆得
成件事真係好撚麻煩
唉，都唔知點講落去
你慢慢改善啦下

咁我即係成功咗
呢啲故唔拉長嚟寫 一次過睇會太快 快到冇機會思考就講出謎底

飛揚或成最大贏家

輸晒啦

why

感覺一次過睇 紙言輕鬆得多
我記得港男FF推post超快
一個post得兩篇文

呢啲故又咁少人睇

頭先copy link睇返 港男FF有百幾萬views
相對呢個仲係得十幾萬
Btw喺有生之年寫得晒已經萬幸

未落筆仲擔心會唔會冇機會寫
點知寫寫吓 應該有命寫完
PS 係有命寫完 唔包出唔出得晒
如果真係冇命出晒 我諗會交個故同ac俾高才鳩幫我出埋去

少年你太年輕了，果百幾萬view其實都係我嚟
我撳F5都撳咗百幾萬次
你話你係咪要努力啲

啱呀

睇嚟阿月講嘅嘢係真㗎喎

完全中曬我想講嘅嘢

只要加快效率就乜都解決曬

早
網上授課好撚悶

周文政

我又要幫手校對

我要幫手改名

F5係唔會增加view數㗎

@絕影

晚晚j不停

阿月句句都好有意思

應該係好多人想講嘅嘢

影影早
如果有靚靚miss 我會j住咁授課

我會覺得妹妹仔連我啲故都睇 應該冇故係未睇過

一定要搵你校對

你對改名有性趣？
咁啱喇 遲啲開新故搵你幫手改名
我最唔識改名㗎

各位早晨
一萬用嚟繼續抗爭

我有好多vpn架

全部阿叔阿伯嚟

開Cam架喎

然後我就被紙言誤會自己刷view而被禁止上榜

咁慘
我想j靚女miss吖

個CAM唔係影晒你全身㗎嘛

早

我諗全方位防禦系統應該係我國嘅發明
佢會係燈柱嘅下一個進化

好多笑料 share screen, gv, meme

一人N個用zoom上堂搞笑野/柒野

咩咕咪早
識嘢

屌 “蚊”咪啦呢啲時候
Cam呢樣就梗係影定張相 開cam對住相張就算㗎啦
咩年代吖 真心定假膠吖 咁都唔識玩

真心online learning好尷尬
當個Miss叫同學答問題
點名叫跟住無人應佢
佢係咁問啊邊個邊個係唔係到
成堂個氣氛就好尷

平時上堂討論點都會吹下廢point
Online learning 分組討論冇人講嘢全部mute晒

重點係個miss正唔正
我online learning好乖㗎 有問必答

帶頭叫 光復香港

老老柒柒唔係唔想開咪 係屋企好撚多雜音
就喺樓下公園啲小朋友玩都夠煩
我而家坐喺度打文 都聽到佢哋喺樓下大嗌追吖 跑吖 等埋吖 借錢唔還錢 叫雞唔俾錢 呀呀呀呀呀

時代革命

仲有小朋友落街玩

仲要唔少
一直都有 停咁耐課 啲阿媽阿爸一直都有帶小朋友落公園玩
我真係覺得佢哋CLS
你估曬太陽真係可以消毒咩
再係咁落去 好快大爆發

香港九龍新界無得避

當政府一係唔做 一係做錯 所有嘢都要靠市民自己嘅時候 災難係遲早嘅事

文

仲有七分鐘

上回講到月月覺得飛揚唔同咗～
都係呢...飛揚一向都怕事㗎啦～
或者係因為...西貢獻命更可怕...
飛揚真係曾經幾驚西貢獻命...之但係...如果有機會再遇到佢哋...一定砍甩晒佢哋個頭落嚟...
車～唔精神化就話姐～
雖然月月都覺得係咁玩～但係就覺得飛揚有得精神化都唔敢做嘅乜～
不過講真...大西北真係一個起義嘅好據點呢～
嗯...呢啲羅羅都有講過...
飛揚唔小心爆咗羅羅出嚟！
月月又真係好敏感！仲話SPIRIT咁多囡囡嘅～
飛揚就只好話日倫曾經講過女性嘅行者係勁啲嘅～
『嗯...聽日倫講...唔係人人都精神化到...男性係比較難精神化...而女性嘅行者能力都比較強...』雖然話係一個非正式又冇得到證實嘅消息顯示...
「嗯？日倫？」阿月又一頭問號咁打量住飛揚～
『嗯...日倫係一個調查型行者...』飛揚又繼續講啲真嘢...
「調查型？」阿月又好似好有興趣咁追問～
『嗯...可以話係專門搜集情報...主要靠買賣情報...有極高調查技能嘅行者...』繼續講真嘢...繼續講真嘢...
「哦～原來係會有專門搜集情報嘅類型...」阿月又諗一諗，點點頭，「啱吖啱吖...一個咁大嘅組織...一定會細分出唔同嘅類型...嗯嗯...唔同嘅階級...唔同嘅類型...嗯嗯...」
見阿月好似冇再為意羅羅...
果然Tom Cruise講得啱...最有效呃到人嘅方法就係隱瞞嘅同時要講啲真嘢...
跟住既劇情發展又會係點呢？

準備出文

[Day 21－現在過去] PART 11

「不過真係好可惜呢...點解會將一個咁有利嘅地方...送俾西貢獻命...」阿月皺住眉頭...

『係咯...我都好好奇...就算係當初想接濟...都唔一定要係送個據點俾人姐...』仲要係已經成為敵人嘅爪牙...

「或者...」阿月諗一諗，「唔係咁嘅話，冇藉口令元朗國歸順呢...」

『吓？』真係要付出咁大咩？

「要知道...元朗國都唔簡單...佢哋絕對可以自立為一個政府控制唔到但親政府嘅“中立國”...」阿月點點頭...

元朗...可以自立為“中立國”？

「元朗一帶都係鄉黑...唔好睇少班鄉黑...呢班鄉黑嘅勢力根深蒂固...源遠流長...差唔多可以話全個元朗都係由佢哋話事...而且要清楚當時嘅形勢...」阿月再諗一諗，「雖然話只要切斷主要公路就同外界隔絕...但要屯門常開同天水圍城守住據點，唔俾政府攻到入嚟之餘，仲要對付元朗國係需要花費大量資源...」

呃...好複雜...

「所以...話唔定...拱手相讓屯門俾西貢獻命...以三個勢力迫使元朗歸順係必須...」阿月又點點頭...

『嘩...分析得咁仔細吖...』又係唔係真係咁㗎？

「冇一個完善嘅背景又點寫到好故吖？」阿月谷起塊面豬登～

『呃...』都係嘅...

「之不過...」阿月又諗一諗，「背後仲有好多嘢唔明白...唔清楚...仲係有好多謎團呢...」

仲有好多...謎團...

「好似話...最大嘅敵人...」阿月眉頭一皺...

『咪就係逆行者囉...』擁有極強大綠光能量嘅敵人...曾經係我哋SPIRIT嘅行者...

「你真係覺得最大嘅敵人就係逆行者？」阿月認真咁打量住我...

『呃...係吖...』唔係咩？

「唉～」阿月帶住無奈嘅微笑擰擰頭，「假如真係穿越嘅話...你咁都可以喺咁嘅亂世未來生存到兩個幾禮拜，平安無事穿越返嚟真係萬幸咯～」

『嘩...你咁係咩意思？好想守寡咁喎...』我冷眼望住阿月...

「花哈哈～我到而家仲未守寡都真係萬幸咯～」阿月對我莞爾一笑～擰擰頭咁轉身坐上韆鞦～

『喂...喂...你咁講嘢㗎...我好差咩？』我就望住阿月喺韆鞦上...盪嚟盪去～

「唔係差～係好弱囉～」阿月帶住莞爾一笑，喺韆鞦上盪前盪後～

不知不覺...我又被阿月吸引住...其實一直都...眼中就只有阿月...

望住阿月喺韆鞦上盪嚟盪去～盪去盪嚟～

阿月身上條黑色長裙就飄飄揚揚～揚揚飄飄～

一對雪白無暇嘅美腿就喺面前若隱...若現...若隱...若現...

阿月真係...好靚...好似仙女一樣咁靚...

突然！

阿月一跳！就跳到我面前！對我莞爾一笑：「喂！不如我哋去露營咯～」

『吓？露咩營吖？』阿月又有咩鬼主意吖？

「上山露營吖露咩營～」阿月Keep住對我莞爾一笑～

『吓？上山露營？大佬呀...你唔好咁痴線啦...』先唔好話無啦啦上咩山露咩營咩喇...

「有咩問題？」阿月仲係一面天真咁嘅樣～

『你睇你身衣著...』我打量住阿月身上條黑色長裙...

「有咩問題？」阿月仲要雙手拉一拉起條裙邊～

『長裙吖大佬...點上山吖？』邊有人著長裙上山㗎？！

「有咩問題？」阿月又雙手擺動條長裙～

『仲有你對鞋呢？布鞋仔嚟㗎...』我望住阿月對黑色布鞋仔...

「有咩問題？」阿月又踢踢對腳仔～

『邊有人著布鞋行山㗎？』跌到仆街㗎喎真係...

「有咩問題？我著布鞋都跑贏你啦～」阿月又對我莞爾一笑～

『呃...呃...』又有位俾阿月入...

「再加上有你喺我身邊吖嘛～有咩事你都會睇住我㗎嘛～」阿月翹實我隻手，對我莞爾一笑～

『呃...係...係...』見到阿月呢個樣...我都反抗唔到㗎啦...

「咁我哋行喇行喇～」阿月拉住我行兩步～

『真係就咁上山吖？』我就半推半就咁被阿月拉住嚟行...

「就咁點上山吖？要去買嘢先～要去買嘢先～」

『去邊度買吖？』

「過銅記～過銅記～」

『銅鑼灣？點解要去咁遠呢？』

「因為嗰邊啲嘢齊吖嘛～」

所以話阿月呢個女仔...你總係估唔到佢想做乜...

總係有好多驚人嘅主意...

仲好痴線添...

不過就係咁...我先會咁愛佢...

「行快啲啦行快啲啦～」望住阿月跑前幾步...

「有好多嘢要買㗎～」再跑遠幾步...

「再唔快啲過唔切馬路喇～」阿月一轉身...就走過嚟捉住我隻手～

『嘩嘩嘩...』我就拖住阿月隻手仔～衝過快要轉紅公仔嘅馬路～

一直急急腳咁向住巴士站行～咁啱就有架101埋緊站～

「快啲快啲～有車有車～」阿月再拉住我咁跑快兩步～

『得得得...』我都出力咁跑快幾步...（點解成日都要望住架巴士嚟跑㗎...）

阿月拉住我，一個箭步就衝上巴士！

“嘟！嘟！”

「呼～啱啱好趕得切～」阿月就拖住我一齊坐係凳上～

『嗄...唔跑咪趕唔切囉...嗄...』又搞到我上氣唔接下氣咁...

「所以咪要跑囉～」阿月得得戚戚咁望住街外嘅風景～

『嗄...係...嗄...係...』你話係就係啦...我就冇你咁好氣...回回氣先...

望住車窗外嘅風景...好快又差唔多入隧道...

「我哋都真係好耐都冇過嚟呢邊搭巴士過海喇～」阿月一直望住車窗外～

『嗯...都真係...好耐喇...』自畢業之後...一直都冇再返過嚟...

「變化雖然唔大...但總算係變咗呢...」阿月望住遠處嘅風景...喺進入隧道之前...

『嗯...所有嘢一直都變緊...』巴士進入隧道...再睇唔到出面嘅風景...

「但我總相信...就算所有嘢都變晒...總有嘢係永恆不變...」阿月點一點頭～

我捉一捉實阿月隻手仔...

『咪就係我對你嘅愛囉～』呢個時候，我都係要口甜舌滑啲先得～

「吖～你吖真係～發完個夢返嚟就變得咁口甜舌滑嘅？肯定成日氹啲小妹妹啦～」阿月又對我莞爾一笑～

『邊...邊係呢...我冇對過其他女仔咁囉...』我...我絕對冇對綽姿同羅羅口甜舌滑過囉...

「係咩係咩？」阿月仲係對我莞爾一笑～打量住我～

『係吖係吖...真心話嚟㗎...』

「嘩～仲要用埋真心話添～真係喺個夢裡面，學識咗點樣氹女仔喎～」

『都話唔係氹咯...仲有...係穿越！穿越！』

「係係係～穿越～」

今晚出完

三句預告

同阿月坐喺101巴士過海...然後嚟到利景酒店落車。

阿月一跳就跳落巴士站，再拖返實我隻手。

同阿月喺馬路旁邊，向住銅記方向行...望望對面間遊戲機中心...

睇怕真係FF故嘅平行時空喎
時間都一樣，早幾個chapter提起emma，依家又去行山
兩個世界嘅唯一分別係飛揚佢最後同到阿月一齊
唔通我之前嘅推論冇錯？

分別唔止咁少嘅

其一啦
同埋wing wing消失咗咁
佢咁愛細妹返到嚟佢應該都會有戲份㗎

FF文 真係好甜

之前有講過飛揚一直都好想有細妹俾佢搞愛錫
咁即係代表

甜甜地嘅愛情故事

好正呀

分析得咁仔細都瞓

精盡人亡

btw 其實係咪平行時空？ 好似有啲唔合理

我覺得係
我以前有唔少推論，有無興趣？

po 38 comment #445

中咗？所以呢個平行時空，wing wing 係唔存在？

唔合理嘅點係？

因住人哋未睇晒

你劇透咗港男FF喎

如果真係要詳細分析，可能要拎本notebook寫notes
唔同故之間嘅關係千絲萬縷
都依家都未明點解傭兵故入面三合仲未出現
明明數返日數應該已經打架啦

甜故劇透呢啲好小事

真係未睇哂

加油，慢慢睇
有時間我都重睇下先
拎本簿一路睇一路寫筆記
可能有意想不到嘅發現

突然間好愛樓主啲文

本來鬧完交勁唔開心

不過睇返主角同阿妹就覺得勁窩心同甜到入心

三合依個真係好奇怪
由其革命故話阿月係三合嘅人
所以攪到我諗緊依家嘅阿月同革命故個阿月係咪唔同
Btw革命故都係阿月同飛揚一齊但飛揚係姓李
阿月姓陳

所以話當你以為係拖劇情嘅廢話 其實係同之前甚至係未來嘅故s嘅關連嚟
當你發現嘅時候 多多時間都唔夠你去分析
你記唔記得三合係邊一日出現

好大件事㗎
都話唔係甜故 有劇情佔好重㗎

j住嚟睇係會睇得耐啲

啱吖啱吖
老老實實而家呢個故雖然仲未完 但其實已經隱藏咗好多答案

兄妹情嘅極致

真係好正呀 唔怪之得多人睇過而家咁多

高才鳩講過 唔好著住喺係唔係同一個人
你哋真係要留意多啲高才鳩講嘅嘢

屌
成班妹控
我下個故就寫個妹控故出嚟

好呀好呀

本來我係一個寫科幻故嘅講故佬
無奈正經故冇人睇 就只好一直沉淪喺甜故之中
唉

記得，我果陣時講過話時間同今次個故唔吻合

傭兵故一開頭係day one 係2035年1月14日
返返依家嘅時侯係day 20，即2035年2月2日
但篇新聞講係2月6日嘅七日前即2035年1月31日解放軍已經包圍屯元天
所以未覺得奇怪囉
飛揚無理由無經歷過呢件事架
或者因為係平行時空嘅影響？

兩樣一齊嚟都OK吖

其實我都追咗你好耐下
大概傭兵故嘅day six開始追
無奈我係一個cdrom
都係冇耐前先有account

其實除咗 兩個FF故(男/女) 革命戰 同埋 傭兵

仲有冇其他故?

要知道 過咗咁多年 支共對歷史同新聞 一定做過手腳
話自己嘅解放軍包圍咗七日 唔係威好多咩

艦長 情性 叫雞 死煙鏟

科幻+甜

傭兵唔算耐啦 起碼係港男FF先耐

好想一次過追哂

情性

有冇 link?

慢慢追

紙紙撳我個名 就有晒我寫過嘅故

記得嗰時搵甜故
誤打誤撞搵到港男

明明係愛情故事

突破盲點
不過好似講過話個ipad啲資料係三合入落去
唔通都係會跟黨媒？

又要咁啱我熟葵芳
而且又係暑假 大把時間睇

撳入去就睇到晒全部故

幾時再寫艦長

情性故應該係FF故同一個世界，同時間雙線發展

港女FF妄誌 關唔關事

你係三合 都會有啲嘢唔想俾佢知
尤其係喺嗰段期間
一定要跟一跟黨嘅作風 先引到佢之餘 又唔會起疑心

嘩大佬果陣時我仲係小學雞連咩係高登都唔知
點追

大把時間鳩痕痕

呢個真係要諗諗
好多術語要識
要請教啲朋友 但有啲難

唔...
即係其實佢係喺三合出現嘅前夕返去現世
其實都合理，西貢出現解放軍
氣氛開始緊張
應該都差唔多有重大事件發生架啦

同港男同一個時空 港男之後

夜晚開住冷氣 喺被竇睇

小學雞都有睇港男FF

睇到張被震晒

唔好著重係同唔同一個人身上

其實唔難

果陣時未睇FF我記得果陣時傭兵喺紙言排名好前
當時班同學開始興睇網絡小說
甚至早讀堂都係帶啲網絡小說嘅實體書
所以我咪睇下咩嚟囉
最後我用咗兩個月睇故
由高登追到紙言去到連登
每日睇七個鐘度
咁啱見到你寫緊故未入嚟睇下
所以我係睇完你啲科幻故最後先睇FF嗰啲

又冇喎
反而係夜晚一個人睇幾有feel
不過追咗冇耐就live咗
不過嗰時又唔算live 因為要成日上紙言睇吓有冇文

feel到就嚟又要開冷氣

到依家都係覺得轉世定係平行時空嗰啲
btw 飛揚依家睇咗未來係點
咁佢或者可以喺現世改變未來發展
同埋佢穿越嘅係傭兵世界嘅2035年定係革命故嘅2035年？
當中又會唔會有咩分別？

好難

傭兵有前過㗎咩
科幻同甜都要晒

weak

因為係愛情故 所以夜晚睇有feel啲

熱喇

唔知啦
不過嗰時好似仲有睇其他故

你睇我而家改變到未來咩
我用故事預言咗咁多 都冇人睇又點改變到呢
而家個劇情都表達緊 飛揚穿越咗未來 返到嚟都無能為力

好弱㗎

睇咁多甜故

好努力地煲緊革命戰，bio-armor講套甲長氣到呢

係長氣呀

要勁仔細咁講解㗎嘛
唔係親身見過 真係描述唔到

係分析 來龍去脈

陳廷佳完全做到
明唔明咩叫蝴蝶效應

咁都要有蝴蝶咁大隻先做到個效應
飛揚連條蟲都唔係
Btw私心係有少少唔想改變
因為俾咁多人知自己穿越過都唔係好事喇 分分鐘俾人拎去研究
況且就算係穿越 都唔係乜都知 就好似飛揚而家咁 都唔知未來點會搞成咁
最簡單幾時會開返六合彩 都冇去留意又點會知
竟然自己都唔清唔楚 不如就唔清唔楚啦

夠鐘食藥喇，d藥擺左喺張枱度，快d去食藥啦，聽朝你仲要複診嫁，唔想好似上個月咁俾人綁住幾日，見到醫生唔好亂講野呀，記得講番人話，乖

其實你嘅一舉一動或者每一個決定都可以左右未來嘅發展
可能你早一分鐘瞓覺或者遲一分鐘瞓覺都可以影響到未來嘅世界
例如當年陳廷佳個老豆可能就係爭一蚊買唔到condom就去咗屌佢老婆
最後唔小心搞大咗佢個肚
若干年後就間接造成香港反共嘅局面

你係可以改變到未來
只不過係唔會知點改變到

我有準時食藥
係 平時都係坐喺度
冇 冇做啲乜
冇 梗係冇啦 點會無啦啦扻頭埋牆
冇嘢做嗰時都係坐喺度 有時坐到攰就瞓吓
都好瞓嘅 尤其係食飽之後
有食早餐 每次都食清
啲嘢食算ok 不過最好有啲香口嘢食吓
有乜要求 可唔可以俾個杯麵我 有時夜晚醒咗有啲肚餓
仲有俾筷子得唔得 啲膠叉唔係咁好用
冇㗎喇 冇其他要求
唔該晒醫生

有偏差修正㗎嘛
月月都有提過啦
有可能唔同 又有可能差唔到

倖存者效應
你只會留意到唔同咗嘅未來

有一個仆街死咗 但另一個應死而且更仆街嘅仆街唔死
未來變得更恐怖
咁你仲去唔去改變
再者你所改變嘅 未必係大方向
即係你死唔死 彥霖都會死
而假若令彥霖避過一劫 可能有咁更具影響力嘅人會死
未來亦變得更可怕 而你又唔可以再穿越時空 咁你仲改唔改變

咁先有挑戰性吖嘛

搞掂咗手頭嗰啲先
燃燒緊生命去寫完呢個故

以你嘅出文速度要個孫燒俾我先得

agger

有女朋友未吖

搵咗女朋友先啦

你話邊個先?

搵女朋友一定快啲
你出得咁慢

未
太遙遠嘅事

你哋個個都係

搵到先啦

好難有孫喎

是但啦

希望在明天吖嘛

緣份嘅嘢要嚟擋都擋唔住嘅

諗起聽日又要用Zoom上堂就正

其實有冇講過飛揚同阿月一開頭係點識㗎

早
琴晚推咗咁多頁

會唔會到你出羊相㗎

FF都有講

妹妹仔早
好難得推到咁多頁

各位早晨
熱到呢

唔舐佢喇

怕咗喇

下個目標係邊個

下個目標等睇有冇女毒者出現

一定唔會 因為我用電腦 除咗冇webcam之外 耳機仲可以mute咪

話說我想問阿Wing咩cup?

哼

做足安全措施
最想都係對住靚靚miss打j

自己估啦

OK YOU WIN

早 啱啱先用Zoom&Teams上完堂

我閂咗個cam再用膠紙黐實佢

咩咕咪早
我要靚靚miss

應該個個都會咁做

咁得閒快啲寫文啦
兩倍 thx

重要嘢先寫到唔清唔楚

一直都講係小饅頭
完全無提過

佢份人係咁架

趕緊文啦

留返啲空間俾大家FF吖嘛

俾大家有個FF嘅空間幾好吖

等文
講咗話要兩倍

最後校對中
邊有咁多兩倍

你一次出兩倍都未試過

有晒時間表㗎嘛

上回講到又俾飛揚過到骨～月月冇再追問有關羅羅嘅事～
而月月都覺得，早喺港英之時，大西北就預好有呢一日～
月月打多陣韆鞦，突然話想上山露營喎！
嘩...唔好咁痴線啦...月月咁嘅裝束點上山吖？
月月就唔覺有咩問題啦～咁嘅裝束都跑贏飛揚啦～
最重要嘅係，有飛揚喺月月身邊～飛揚一定會睇住月月㗎嘛～
都講到咁...飛揚都冇得反對啦～
月月話去銅記買嘢喎～就拖住飛揚上101巴士喇～
坐住巴士睇風景，月月覺得好多嘢都變咗...
冇錯...好多嘢都變緊...
「但我總相信...就算所有嘢都變晒...總有嘢係永恆不變...」阿月點一點頭～
飛揚捉一捉實阿月隻手仔...
『咪就係我對你嘅愛囉～』呢個時候，飛揚都係要口甜舌滑啲先得～
「吖～你吖真係～發完個夢返嚟就變得咁口甜舌滑嘅？肯定成日氹啲小妹妹啦～」阿月又對飛揚莞爾一笑～
『邊...邊係呢...我冇對過其他女仔咁囉...』飛揚絕對冇對綽姿同羅羅口甜舌滑過囉...
「係咩係咩？」阿月仲係對飛揚莞爾一笑～打量住飛揚～
『係吖係吖...真心話嚟㗎...』
「嘩～仲要用埋真心話添～真係喺個夢裡面，學識咗點樣氹女仔喎～」
『都話唔係氹咯...仲有...係穿越！穿越！』
「係係係～穿越～」
跟住既劇情發展又會係點呢？

準備出文

同阿月坐101巴士過海...然後嚟到利景酒店落車。

阿月一跳就跳落巴士站，再拖返實我隻手。

同阿月喺馬路旁邊，向住銅記方向行...望望對面間遊戲機中心...

「喂～」阿月捏一捏我隻手，「記唔記得以前我哋都會入機舖打機㗎？」

『記得～成日都二人合奏Keyboard㗎嘛～』同阿月打機，都係玩音樂Game多～

「係咯係咯～成日都俾你累到輸～」阿月得得戚戚咁嘅樣～

『嘩...Keyboard咁難玩...』睇得切都撳唔切啦...

「同你打鼓夾結他都唔係好好多咋喎～又要我幫你拉血～仲好多時俾你拉死添吖～」阿月又得得戚戚咁嘅樣打量住我～

『嘩...音樂唔係我專長...你唔好講打高達～』我冷眼望住阿月～

「嘩～你仲好講～打親Seed D都係我救你㗎啦～Step Cancel都唔識同我講高達～淨係識得大嗌“去死啦基拉！！！”～」阿月又半帶恥笑咁望住我～

『我講緊DX吖～』Seed D同DX差咁遠...

「Seed D都出咗啦～仲打乜鬼DX吖？咁鬼舊...」阿月冷眼打量住我～

『DX要技術好多囉～唔識嘢先玩Seed D鳩Step Cancel㗎姐～』講真我對Seed D真係冇乜性趣～

唔係比較鍾意揸住部命運或者脈衝鳩叫“去死啦基拉！！！”，根本就冇性趣去玩～

「弱就係咁㗎喇～就係話鳩Step Cancel㗎喇～返去你嘅0079啦～」阿月又半帶恥笑咁打量住我～

『你鍾意玩Seed D都係因為基拉靚仔咋嘛～』膚淺～

「咁基拉真係靚仔吖嘛～又勁喎～」阿月點點頭～

『仲話佢勁喎...勁在班冇腦女Fans強力施壓～先可以令作者幫佢神筆加護咋嘛～講到尾都係靠女人～』最睇唔起呢啲人！

喺故事裡面就專搶人/朋友女朋友同老婆...現實就要靠女Fans撐人氣...可恥！

「主角係咁㗎啦～有光環㗎嘛～」阿月又莞爾一笑，「好似你咁咩～俾你做主角都係一碌廢柴～」

『嘩...你咁講嘢嘅？我啱啱先好型咁打退五條MK仔咋喎...』

「係吖係吖係吖～返去打退埋西貢獻命吖笨～」

『嘩！打死我都唔要再返去呀！』

拖住阿月隻手仔，好快就行到嚟銅記～

銅記...之前同羅羅過嚟...搵神秘商人...

羅羅...最憧憬戀愛嘅小妹妹時期...

橫過闊闊嘅大馬路之後，阿月突然鬆開手！跑前兩步！

『喂！等埋吖...阿月！』

阿月彈彈跳跳咁～跑前幾步～

你輕輕地舞著，在擁擠的人群之中。

旁人投射過來異樣的眼神。 詫異也好，欣賞也罷， 並不曾使你的舞步凌亂。

因為令你飛揚的，不是旁人注視的目光， 而是...

我一步一步...向住對我莞爾一笑嘅阿月行近...

『點吖～』我拖返實阿月隻手仔，『美麗動人的輕舞飛揚小姐～』

「冇吖～突然想跳就跳～」阿月又對我莞爾一笑～

『哈哈～幾時都係咁優美呢～』

「多謝～」

『咁我哋而家應該向邊個方向行吖？』

「唔...」阿月拎部電話出嚟撳幾撳，「嗰邊嗰邊～」

阿月就係一個咁奇怪嘅女仔，但就係因為咁奇怪先令我咁愛佢～

step cancel 識嘢喎
dx 招特射衛星微波炮真係好撚爽皮
不過都係露娜渣古最正

有阿月帶路之下，喺人群之中穿插～走入商場行上幾層...好快又真係俾我哋搵到間買露營爬山遠足舖頭！

阿月立即行去個靚仔面前：「唔該唔該～我哋想買啲露營嘅用品吖～」

「哦！」個靚仔打量咗我同阿月一眼，「你哋係想...買露營用品？」

「係吖係吖～」阿月又點晒頭，「我哋買完就出發㗎喇～」

「吓？」個靚仔勁愕然，「買完就去露營？！」

個靚仔有咁嘅反應都好正常嘅～

先唔好講乜裝備都冇...望住阿月條黑色吊帶連身長裙嘅裝束都覺得唔對路啦...

「呃...Er...你哋係想去邊露營呢？」個靚仔有啲尷尬...

「大東山～」阿月意志堅定～

「呃...大東山...」靚仔又打量一下我同阿月，「唔係難嘅...但你哋咁樣...」

「得啦得啦～你幫我哋執齊必須品就得啦～」阿月仲係胸有成竹咁～

「咁...好啦...跟住我嚟...一邊執...一邊講解俾你哋聽啦...」靚仔就帶住我哋行...

「嗯嗯～」阿月同我就跟住靚仔身後～

喺舖頭裡面一邊行，一邊執，一邊聽靚仔講解...

「衫褲都唔使...鞋都唔使吖？」靚仔都有問問阿月意見...

「唔使啦～就咁都OK㗎喇～」阿月又淡淡定定有錢淨咁～

「咁...行山杖每人一支啦...安全啲嘅...」靚仔又拎咗兩支行山杖...

「好吖好吖～伸縮㗎嘛？」阿月又問一問～

「伸縮～好似警棍咁咋嘛～嗱～」靚仔又示範一次俾阿月睇，「好方便㗎～」

「係喎係喎～真係好似警棍咁咋喎～」阿月又開心大發現咁～

「咁就插埋喺背囊側邊啦...帳幕就...一個夠啦～你哋情侶嚟㗎嘛～一齊瞓好啲嘅～」靚仔又拎個帳幕～「教埋你哋點起啦～」

「好吖好吖～唔該喎～」阿月又好專心咁學～

「嗱就咁...」靚仔就一邊教我哋...

我同阿月又好專心咁睇...

然後基本嘢都學識晒～要有嘅嘢都拎齊晒～

「Gas爐同Gas都放埋入去啦...」靚仔將個大大個嘅Gas爐同三支Gas都放入背囊，「咁啲嘢齊晒㗎喇～現金定碌卡？」

『碌卡啦...』我就喺銀包拎張信用卡...

「好...等等...喺度簽個名吖唔該～」靚仔俾張單我～

『好...』簽返個靚名，『唔該晒...』

「好...」靚仔俾返張卡我，「多謝晒兩位吖～上山有咩問題都可以睇返我哋網頁㗎～有好多資訊可以幫到你哋～」

「嗯嗯～唔該晒～」我同阿月各人都孭住個背囊～

「慢慢行啦～小心啲啦～拜拜～」靚仔同我哋揮揮手～

「拜拜～」我哋都同靚仔揮住手咁行出舖頭～

今晚出完

三句預告

[Day 21－現在過去] PART 12

同阿月各自孭住個背囊...阿月嗰個仲要大過佢個人咁制...

成個觀感都真係幾搞笑...

呢段嘢好熟悉喎
唔好諗住copy以前啲文當作咗

咁濟

已經將[Day 21－現在過去] PART 11 Upload上Facebook同紙言

梗係識嘢啦 以前成日玩
dx唔係指機體 係指隻game
高達DX可以話係高達第一隻2vs2嘅對戰game
背影係以0079做主題

所以今日嘅文有出多咗

謝校對

睇錯自膠
淨係玩過 EXVS 同 EXVSFB

DX好舊㗎喇 唔知唔出奇
今年exvsfbon移植去ps4喎 點睇

好吖好吖
Gundam versus 垃圾到雙打都冇
話說我去日本玩街機
同架仔玩三盤先贏一次

最鐘玩Seed, 識得隱形果架黑色機係我至愛
最鐘意飛埋去對手放針跟住連技，型到呢

咪就係囉~呢啲係重點嚟㗎嘛~

唔講清楚點樣ff呀

Gundam Versus直頭呃錢
部部機都DLC俾錢買 CLS
架仔係勁嘅 DX年代有朋友組隊遠征日本

今日嘅文同港男FF有啲關係㗎

閃電高達
故事裡面死得好慘

超正 不過又超慘劇

俾咗個七成 仲有三成就因你哋自己喜好啦

我都估到你會post呢張㗎喇

又想copy and paste

平到呢

完美接合

所以咪留啲空間俾大家FF囉

同一段文見過幾次

邊有幾次 最多兩次

露營果段咁一模一樣嘅

早
星期五

一次已夠多，仲要兩次

錯晒

出處：《香港傭兵》: [Day 08－破壞能源] PART 01

－－－－－－

出處：《香港傭兵》: [Day 18－險中求液] PART 01

－－－－－－

出處：《港男FF妄誌》: [Day 11－配角的愛] PART 5

－－－－－－

出處：《香港革命戰》(上): [05-天亮墟]

－－－－－－

出處：《香港革命戰》(上): [24-審判之日] PART 6

真係好
有埋source

仲要未計埋尋日個篇
你睇下copy and paste咗幾多次

嘩diu, 原來5次
今次你仲有乜好講
判你今晚7點前寫番多5篇文出黎

根據飛揚嘅邏輯肯定又話因為啲故有關聯
所以唔係特登Copy文 而係故同故之間接合

一定係有啲嘢

高才鳩早
話咁快又到星期五

都未試過兩次

好勁吖
但你又睇唔睇到佢哋嘅分別

要我自己搵都搵唔返

重點係出咗咁多次 知唔知個重點喺邊先

解釋到佢哋之間嘅關係同分別先啦

中咗一部份啦

各位早晨
點先可以改善睡眠質素

改幾隻字就當有分別
繁星變旁人就當新一篇
你都幾差勁喎

出多d文，寫到攰就會易入睡訓得好，一定係咁

你都參透唔到背後嘅意義

明顯就係打得太多文 打到成個腦都係 瞓得唔好 一定係咁

好吖，我就繼續loop，重睇到參透為止
出文啦

而家打緊文
瞓得唔好 個人痴痴迷迷

我迷失在.＊ 這場﹍×°寫文遊戲°°°×．﹏

呢個正
你一講我又想去睇

唉 屋企好嘈 好影響打文
belebala咁 可唔可以俾我靜靜地打文㗎

上回講到飛揚同月月落車～
路過機舖，月月問仲記唔記得以前會入去打機～
梗係記得啦～成日都同月月夾音樂game吖嘛～
飛揚仲好鬼弱～成日累死月月～
唔單止音樂game啦～打Seed D又係～
咁係因為飛揚專修DX姐～
行到去銅記，月月又喺大街之中輕舞飛揚～
月月就係一個咁特別嘅女仔～
去到賣露營用具嘅舖頭，個靚仔店員知道月月佢哋買完就上山，感到驚訝！
梗係啦...月月咁嘅裝束...
靚仔店員都一邊幫佢哋執，一邊講解～
飛揚同阿月又好專心咁睇...
然後基本嘢都學識晒～要有嘅嘢都拎齊晒～
「Gas爐同Gas都放埋入去啦...」靚仔將個大大個嘅Gas爐同三支Gas都放入背囊，「咁啲嘢齊晒㗎喇～現金定碌卡？」
『碌卡啦...』飛揚就喺銀包拎張信用卡...
「好...等等...喺度簽個名吖唔該～」靚仔俾張單飛揚～
『好...』簽返個靚名，『唔該晒...』
「好...」靚仔俾返張卡飛揚，「多謝晒兩位吖～上山有咩問題都可以睇返我哋網頁㗎～有好多資訊可以幫到你哋～」
「嗯嗯～唔該晒～」飛揚同阿月各人都孭住個背囊～
「慢慢行啦～小心啲啦～拜拜～」靚仔同飛揚佢哋揮揮手～
「拜拜～」飛揚佢哋都同靚仔揮住手咁行出舖頭～
跟住既劇情發展又會係點呢？

準備出文

[Day 21－現在過去] PART 12

同阿月各自孭住個背囊...阿月嗰個仲要大過佢個人咁濟...

成個觀感都真係幾搞笑...

『喂喂...你孭唔孭到㗎？』雖然話好笑...之但係總係有啲唔放心囉...

「我？你顧掂你自己先啦～」阿月又得得戚戚咁嘅樣～

嗱～係你話㗎咋～唔好話我呢個做男朋友嘅唔夠體貼吖～

『用品就買齊喇～咁我哋而家...』要去邊？

「而家就梗係去買嘢食啦～」阿月翹一翹住我手臂～

『買...嘢食？係喎...』我點會咁都諗唔到...

「你都真係幾遲鈍㗎喎～仲話自己唔係發夢喎...穿越喎...返到嚟先奇怪啦～」阿月又半帶恥笑～

『呢啲咪叫符碌囉～你識條鐵咩～』符碌都係技術一種～OK？

「係係係～符碌～」阿月又冇我咁好氣～

『咁我哋去邊買吖？』呢頭...買嘢食嘅話...

「不要問～只要跟我嚟～」阿月就翹實我手臂，帶住我行～

『哦哦...』好囉～我不嬲都聽晒阿月話～聽晒佢點～

阿月就係我嘅...明燈～

一路有阿月帶住行～又向返灣仔方向行～

喺人群之間穿插...過幾條馬路...就行到嚟時代廣場...

阿月繼續翹住我...行到落去...

『city’super？』原來阿月係想嚟city’super...

「識買就梗係嚟city’super買㗎啦～」阿月又得得戚戚咁拎架車仔～

city’super梗係好啦...貴嘢嚟㗎嘛...阿月真識食...

同阿月推住手推車仔喺city’super裡面行吓行吓～

左望望～右望望～

阿月翹住我手臂，帶住我四周搜索材料...

『月月～你...想買咩上去食㗎？』阿月呢個古怪嘅人...又唔知有乜古怪想法...

「一陣你咪知囉～」阿月對我莞爾一笑，繼續搜索材料...

吓...唔好咁驚喜得唔得吖...

每次見到阿月對住我咁樣笑...總係覺得充滿陰毛...

而結果出嚟唔係令我“唔撚係吖化？！”，就係“大佬呀！唔好咁痴線啦！”...

阿月望住一塊塊扒。

有雞扒、有羊扒、有豬扒、有牛扒...

阿月好細心咁左揀揀...右揀揀...

望住眼前嘅阿月就好似一個師奶仔咁～

都真係幾可愛～

「好啦～就呢兩塊啦～」阿月揀左兩塊...Chateaubriand steak？

『嘩...咁大塊...得唔得㗎？』我望住兩塊Chateaubriand steak...又厚又大塊...

「煎牛扒嘅嘢你識條鐵咩～」阿月就好似好滿意咁拎住兩塊Chateaubriand steak點點頭。

『聽聞平時都係我買餸煮飯㗎喎月月娘娘...』連碗都係我洗...

「你扮咩吖？」阿月冷眼打量住我，「你收工收咁夜，平日我哋都係出街食㗎啦...係放假你先會買餸煮飯㗎咋嘛...」

『咁都係我買餸煮飯啦...』家庭煮男...

「早餐係我煮㗎！」阿月谷起塊面豬登！

『係係係～早餐係你煮～但未煮過煎牛扒做早餐～』不過每朝都係煮我最鍾意食嘅煎蛋腸仔加火腿～

「都係煎咋嘛～」阿月好叻叻豬咁點點頭！

『呃...』又好似...係喎...

「啱㗎喇～啱㗎喇～識煎一定揀Chateaubriand steak嚟煎～」阿月再拎多兩塊Chateaubriand steak放落架手推車仔～然後又繼續揀～

望住阿月又揀吓雞翼...

『燒雞翼～我鍾意食～』我拎住包雞翼～

「係煎吖～」阿月又谷起塊面豬登～一手搶咗我手上包雞翼Dom落手推車～

『上山登膠又煎牛扒又煎雞翼？咁豐富吖？』我不禁要恥笑一下阿月～

有幾多人上山登膠，會食得咁豐富㗎？

初初我仲諗住求求其其公仔麵加條腸就算㗎啦～

「上山登膠識得食梗係食牛扒㗎啦～唔識嘢～」阿月得得戚戚咁望一望我。

得戚得你個樣...不過我鍾意～

『咁使唔使買埋紅酒添吖？』有牛扒又點少得紅酒吖？

「吖～你提醒咗我添～」阿月翹住我手臂推住架手推車仔彈吓跳吓咁衝～

『喂喂喂喂喂...慢慢...慢慢...』

「82年... 82年... 82年利賓納...」阿月右手翹實我手臂，左手食指掂吓掂吓自己個嘴仔，望住貨架上嘅飲品...

『82年...會唔會死人㗎～』我望住阿月喺貨架上拎起兩支利賓納...

「痴線嘅～人哋啲82年Lafite咪又係用提子釀成～一樣㗎姐～」阿月拎起兩支利賓納睇睇。

我偷偷望一望個日期...車～8咩2姐～咪又係寫住2015年先過期～

「做咩吖？你唔係真係信會俾我喺city’super搵到兩支82年利賓納吖化？」阿月對我莞爾一笑～

『係吖～你講我就信㗎喇～』喺你身上～有乜事唔會發生～

就只有平常事唔會發生～

「花哈哈～你係唔係真係咁天真？咁易俾人呃吖？」阿月擰一擰頭～

『我？我呢啲唔係叫做天真...更唔係容易俾人呃...我只係容易俾你呃姐～』我將阿月手上兩支利賓納放入手推車仔。

「哦？係咩？」阿月翹住我手臂，古古惑惑咁打量住我。

『唔係咩？我都唔明點解，我對你好似總係言聽計從咁嘅樣～只要係出自你口，我就差唔多可以話信到十足十...就算明知有可能係講笑...講大話...隨口噏吓...我都會放喺心裡面...我...根本就係你手中嘅布娃娃～』我摸一摸阿月個鼻～

「係吖係吖～我鍾意點舞，你就跟住點跳～」阿月又對我莞爾一笑，「因為...我哋係命中注定～」

『命中注定～我哋就係命中注定～』我望實阿月嘅莞爾一笑...

點解好似...似曾相識...

又係好似...之前曾經發生過？！

今晚出完

三句預告

又係咁...頭先同阿月入到嚟city’super...推住架車仔嘅時候...

每一步...下一秒...會做啲乜...都好似已經知道...

好似曾經...曾經發生過...

2015年??🤔🤔

冇可能㗎

連劇情都抄

過期年份

飛揚有過FF故嘅記憶？

每個人對小饅頭嘅定義都唔一樣

高深劇情

咁又係

睇嚟你嘅思緒開始亂

小饅頭嘅手感 好想揸揸

真係好正

好似食開好嘢咁喎

試過1次咁大把姐~

你就好啦

點都係阿Wing最正

好想有個咁嘅細妹

大佬呀....俾....俾d heart 啦...
又...又...copy and pasta 呃字數...
可...恥...

旺仔小饅頭

好悶....

你睇下跳舞都copy咁多次
你就知佢又幾無恥

唔好打阿Wing主意

好易出事

咁你睇穿咗未先

軟熟

了解到發生咩事未先

醒吖

睇故係睇成個故 唔係睇字數㗎嘛
睇咗咁耐 知道發生咩事未

唔太了解

電腦大爆炸 全黨死清光

唔會嘅~

我露營又真係會煎牛扒飲紅油

要分析對話 諗諗細節

咁樣㗎咩

出硬事

又到夜深

畀你講一講好似真係會

男人真係控制唔到

測試出你係一個妹控

阿Wing咁正真係點樣都抵

同飛揚一樣

仲要咁黐哥哥

飛揚直頭係幼妹控

好溫馨好甜好幸福呀~

終於煲完革命戰喇
除左長氣同埋copy and paste之外幾好睇ge

我好明白佢

因為真係好正

利申 15-18歲呢啲最嫩口最正[s]

呢個真係最大缺點

可以訓到9點係一件好幸福嘅事

係愛吖

仲有好多錯字囉

好想瘋狂同幼幼玩玩

革命戰有c&p咩 唔記得

星期六就係要補眠

各位早晨
咁好天要洗衫先得喇

Facebook 而家先嚟清算

成條街都係啲行山裝備撚

唔係真係咁多人行山嘛

各位早晨
黑警死全家

早
飛揚去返未來同我殺返三萬隻黑警

咁加狗手法 未來點止三萬 三十萬都似（絕大部份係支那無驚）

冇三十萬警 但係有七百萬等住攞賞金嘅下等人

真·妹妹

獵殺賞金 獵金獵人

立即拎埋榴槤過去玩玩

硬住咁衝過去

諗起都興奮

34-25-34
如果23就正

妹妹 哥哥來了

33-22-33正啲

16碎

我想u15

唔做犯法嘢
不過日本好似係13 但係有堆限制

你咗去邊 兄妹情咋

罪加一等

係純愛

係嘅係嘅

踩住界嘅純愛

樓主

其實啲文嘅觀看次序應該係點?

利申 就嚟追完港男FF文

btw 下個故會唔會出妹控Topic?

其實冇乜次序 點睇都得
睇咗革命戰未？

我下個故就寫返控妹
不過要簂仲未死先

如果出咗實體書我實All in哂佢

好鐘意阿Wing~

啱啱先就嚟追完港男ff

唔會話錯咗個次序會好亂㗎咩?

等我仲以為嗰個係咩字

不過你邊有咁易死呀~

起碼有多廿年命

你而家幾多歲倒?

話說而家仲有冇得買實體書?

啱啱睇Facebook先發現

樓豬覆我嗰時唔好打我個名
通知嗰到會睇到

冇呀 間出版社摺咗

好奇問下 會有咩問題

咁恐怖

會唔會再出過?

同問

出街上網咪死得

你出街唔會用電話？

通知應該淨係會顯示有人引用你回覆咋喎

咁多位早晨

回下你先

出過啦 不過係網購 而家冇晒luu

唔會
其實每個故都好獨立 但又有連繫 好似月月所講咁
先後次序係點都係一樣咁亂

餓死/怪病死

我都想
睇住銀行balance做人+唔知幾時先check到係咩病

年年18碎

冇喇
有機會出版社搵我嘅話 我一定會再版

power off早

會㗎咩 我唔知添

單吊西早

呢啲生意真係唔易做
不過因為個版權喺我手 所以搵第二間出都冇問題

有出版社搵我嘅話我會
因為都有朋友話想買

影影早晨

咁係唔引用定係唔打名先啱 我搞唔清楚

圓恥早

各位早晨
我開始明明地喇
即係同知會彈回覆咗咩內容 咁就睇到個名

佢係唔係講緊手機有個通知顯示嗰度?

啱啱先上完堂...

考慮下吖~

一定會有嘅~耐咗就多人識㗎啦~

唔撚好C&P!同埋出密啲啦!

btw 諗唔諗住出過IG ac...

Facebook好似冇咁方便

應該係
如果我打佢個名 咁咪會見到佢個名出咗嚟

有冇女同學

咁都要有出版社搵我先得㗎

100Sil放一套港男連書籤

C&P背後有佢嘅意思㗎

有冇得你搵出版社㗎~?

唔清楚 唔好插咁大力

我有開IG AC 不過好少更新
IG出文字出得好少

咁值錢㗎咩

好喎

不過有冇得平少少 50000喎~

自資出書係得嘅 不過我邊有錢吖

咩名㗎?

千金難買心頭好

你正職係做咩㗎

多多錢都制

whirling666

全職寫故

咁就搵高才鳩買

有冇搞錯 樓主你自己冇多份咩?

咁癲~?

點解星期六日仲要休息呀

我自己有一份 梗係留返俾自己啦

寫故好用腦㗎 唔係鳩打㗎真係

灰...

我明~

個封面幾靚

畀個樣嚟睇下

你又明

平時啲作文千幾字已經想死

我都唔知喺邊搵得返
問問妹妹仔同高才鳩有冇相

邊個係妹妹仔

我仲要日日都千五字以上 仲要寫到個世界觀咁大
下個故都係寫返細啲

搞錯吖 可愛妹妹仔吖 佢成日出現你問係邊個

你影張相咪得~

啱啱先開始認人名

我收埋咗喺床下底

話晒都係紅名真絲

睇緊港男FF, 作者可能應該有d唔似係真.男人

你睇完港女FF嘅話 會可能認為作者有d似係真.女人

我真係以為係...

你哋真係覺得“飛揚”得一個

不然我換個id轉發給你看

少年 你太年輕了

你以真係有咁多人覆你

戻ってきた、または私の発のIDをあなたに同じ事を変更します。

sad but true...

佢裝本書裝到好似拎去打仗咁樣

都慳返啲錢

的確慳咗好多

咁咪型

話說港男FF文個福利有冇Facebook link???

有排碌落去搵

仲有慳口罩

我記得紙言有條link連過去
要睇好快啲睇 早兩日facebook block鳩我啲post

仆街

紙言嗰度我手機app撳唔到條link...

希望冇咁快block到

睇吓睇唔睇到

啱啱用網頁版睇到~

咁就好喇

睇到FF day 7, 阿月真係牛肺黎死港女

事出必有因嘅

仲有四分鐘

上回講到飛揚同月月買齊露營用具就去買食材～
識買就梗係去city’super買啦～
月月打算上山煎牛排雞翼～
嘩～食得咁豪真識食喇～
咁仲使唔使飲埋紅酒吖？
飛揚提醒咗月月～月月話要去搵八二年利賓納～
嘩～八二年利賓納？會唔會肚仔痛㗎？
月月都係吹水姐～邊可能喺city’super搵到八二年利賓納吖～
「花哈哈～你係唔係真係咁天真？咁易俾人呃吖？」阿月擰一擰頭～
『我？我呢啲唔係叫做天真...更唔係容易俾人呃...我只係容易俾你呃姐～』飛揚將阿月手上兩支利賓納放入手推車仔。
「哦？係咩？」阿月翹住飛揚手臂，古古惑惑咁打量住飛揚。
『唔係咩？我都唔明點解，我對你好似總係言聽計從咁嘅樣～只要係出自你口，我就差唔多可以話信到十足十...就算明知有可能係講笑...講大話...隨口噏吓...我都會放喺心裡面...我...根本就係你手中嘅布娃娃～』飛揚摸一摸阿月個鼻～
「係吖係吖～我鍾意點舞，你就跟住點跳～」阿月又對飛揚莞爾一笑，「因為...我哋係命中注定～」
『命中注定～我哋就係命中注定～』飛揚望實阿月嘅莞爾一笑...
點解好似...似曾相識...
又係好似...之前曾經發生過？！
跟住既劇情發展又會係點呢？

準備出文

又係咁...頭先同阿月入到嚟city’super...推住架車仔嘅時候...

每一步...下一秒...會做啲乜...都好似已經知道...

好似曾經...曾經發生過...

下一秒將會發生嘅...曾經...已經...經歷過...

點解會...會有...

已經唔係第一次...今朝又係咁...

點會...

「唔...」阿月望望車仔裡面，又伸手摷兩摷，「好似仲...差啲乜咁嘅？」

『差牛油吖...』冇牛油又點煎嘢呢？

「係喎！俾你叻返次添！」阿月帶住微笑拍拍我手臂～

『其實我一直都叻開㗎～只係唔夠你叻姐～』

「你都知呢～」

同阿月去拎埋牛油，再拎多幾支水，確保要買嘅嘢都買齊晒就俾錢走人～

放好晒所有食材入背囊，拖住阿月隻手仔去搭地鐵～

當我哋同其他等緊車嘅乘客企喺月台...我又感覺到...有人...

我立即回頭一望！再左右望兩望！

又感覺到有人...

「嗯？」阿月捏一捏我隻手，疑惑咁望住我。

『有人...監視我...』又有呢種感覺...

又有呢種感覺...頭先嚟到銅記...喺人群之間...都已經有呢種感覺...

其實一直都有...一直都總係感覺到...唔知喺邊個方向...某個角落...有人偷偷凝視住我...

「嗯？有咩？有咩？」阿月又八八卦卦咁東張西望～

喺人群當中...邊個呢？邊個先係呢？

「冇吖冇吖～」阿月擰擰頭～

『唔係呢...總係有咁嘅感覺...一直有人跟住我哋...匿喺某個角落偷偷監視緊我哋...』喺邊呢...又係咩人呢...

「你係唔係發夢做行者做到上晒腦吖？」阿月冷眼望住我，「夢裡兩個幾禮拜...現實十幾分鐘...睇嚟真係發得太深...影響得太深...發夢發到痴咗線喇你～」

『都話咗係穿越！穿越！不過...或者都係...做行者做得太耐...』做咗太耐行者...警覺性係高咗...

「係係係～穿越穿到痴咗線～」阿月又半帶恥笑咁～冇我咁好氣～

我冷眼望一望阿月...再留意住四周...整個月台...

呢種感覺真係令我好不安...令我一直唔可以放下戒心...

一直提高警覺...帶住戒心入地鐵車廂...

阿月就冇我咁好氣...但我就仲係感覺到...感覺到車廂裡面...有人監視緊我...

好奇怪...好不安...

究竟係咩人...

呢種奇怪不安嘅感覺一直跟住我...成程車程...直至到嚟到東涌站...

拖實阿月行前多兩步...我回頭一望...喺人群之中...遠遠...遠處...好似見到一個...熟悉嘅...嬌小嘅身影...

呢個嬌小嘅身影係...

我正想行前幾步...望清楚...

「嗯？做咩？」阿月拉一拉住我～

『呃...好似...』我回頭望一望阿月...再回頭望一望遠處，『冇...冇...』

唔見咗...喺人群之中...好似綽姿嘅身影...唔見咗...

「哦？咁快啲出閘啦～」阿月繼續拖實我～

『嗯嗯...』係我...眼花？

同阿月行出港鐵站...

「終於過到嚟喇～」阿月伸咗個懶腰～

『嗯...終於都...』冇咗喇...

我企喺東涌站門口回頭望多兩望...

被監視嘅感覺終於都...消失咗...

頭先...可能真係眼花...邊有可能...會見到綽姿...

綽姿都未出世～可能係我太掛住佢...我真係掛住佢咩？！

「好喇～過去巴士站喇～」阿月又拉住我行～

『嗯嗯～好好～』唔好諗咁多...唔好諗咁多...諗壞腦吖...

同阿月一路行...一路行...一路孭住個大背囊，行去巴士站期間，阿月都係咁精神煥發～

十足十一個過度活躍症嘅小女孩...

真係好難想像，一個外表好似咁柔弱嘅女仔，孭住咁大個背囊，都好似若無其事咁行吓行吓～彈吓跳吓～

就連一啲呼吸急速嘅情況都冇...

copy and paste 都咁慢架

「喂你點吖～全身大汗咁～」去到巴士站，阿月放一放低個大背囊喺地，恥一恥笑我～

『喂好熱吖大佬...今日幾多度吖？有冇三十幾度吖？一出冷氣地方就熱死啦...仲要孭住咁大個背囊...』我都放個大背囊喺地先...

喺未來嘅寒冬生存咗兩個幾禮拜先叫啱啱適應...而家一返到嚟就熱死辣辣去登膠...

一冷一熱，好易人體爆炸㗎...

再加上我已經唔係大隻嗰啲，仲要咁樣流一流汗，好快變人乾㗎喎...

死喇...咁搞法...等陣間會唔會未上到一半就已經收皮㗎？

喺陽光曬住之下...我仲係Keep住咁出水...

係...的確係出晒水...啲汗好似水咁吧吧聲流出嚟...

「你一陣唔好要我孭你上山～」阿月對我莞爾一笑～

『我抱你上山就差唔多～』仲要係公主抱嗰隻～

「花哈哈～你夠鬼力咩？」阿月又半帶恥笑咁打量住我～

『你都知你重呢～減肥啦～』仲唔俾我搵到位入～

「我邊係重吖？我冇肥過囉！仲係唔過九十磅囉！」阿月谷起塊面豬登！

因為作者唔止一次copy and paste囉傻仔

『吓？唔係唔過八十磅先叫瘦㗎咩？』唔係有好多一百磅唔夠嘅囡囡都成人呻自己係大肥婆㗎咩？

照咁計...起碼減廿磅先叫瘦啦～

「唔過八十磅？你去搵小學生啦～」阿月冇我咁好氣～帶住恥笑咁挨喺個鐵欄度～

又叫我搵小學生...

猛烈嘅陽光照射到阿月嘅雪白肌膚上，反射出淡淡光芒...

而家面前嘅阿月，十足十中一嘅時候，第一次見到好似天使降臨凡間一樣嘅阿月...

『係天使吖...』

冇錯喇...喺我有生以來，第一個遇見嘅天使，正正就係阿月...

我人生之中，第一次遇上會發光嘅女仔...

阿月身上所發出嘅光芒，不單止唔刺眼，仲好溫暖...

就好似要為世人抹走黑暗，驅除寒意...

同阿月一齊咗咁多年...直到而家...喺佢身上都仲係一直散發住呢種光芒...

阿月...永遠都係我嘅天使...

今晚出完

三句預告

[Day 21－現在過去] PART 13

『好熱吖...好熱吖...』成身都係水喇...

「曬一陣都出晒水咁～你冰嚟㗎？」阿月又恥笑我～

幾時醒

已經將[Day 21－現在過去] PART 12 Upload上Facebook同紙言

一邊有再校對㗎嘛
我知自己錯字多 希望盡最大努力喺出文嘅時候減少錯字 等大家睇得順啲

唔通你未試過有呢種感覺

俾啲耐性

吊，FF毒到呢，想對眼休息下都無時間，作者真係好惡毒，可恥

4日終於煲曬

同感...印像差曬

飛揚睇到會唔會好唔開心㗎~

有冇改返「咗」「嘅」「㗎」...

最尾真係忍唔住

其實嗰時都好多人話拖㗎
不過你一次過睇會停唔到囉

咁快手

有原因㗎嘛
可能睇埋港女FF會比較明呢種係咩心理狀態

秋季

用其他嘢有機會自爆

點會

男主係咪俾人捉咗去套料，用製造幻覺嚟套

早期嘅故冇改到 因為喺高登嗰時出唔到呢啲字

真係日以繼夜~夜以繼日~

btw港男ff好睇個港女好多

淨係阿Wing都夠我J多幾次重新睇過~

睇嚟我都只有寫甜故嘅名

冇咁易呀嘛~

個呀月係咪人地假扮㗎

你唔俾個封面有條碼 本本都唔同 用專用相機一影就知係邊個買嘅

唔會咩~ 俾人用嚟度位喎~

哦~ 原來有苦衷嘅

有啲想法
原來大家都好用心去分析

相嚟㗎喎

我覺得與其話甜故不如話係純愛~

男主好似除咗發夢同埋最尾結果(後記?)有射...

兩者其實係鏡嘅倒照
有人覺得港男好正之時 就覺得港女好黑人憎
而如果覺得港女好正之時 就會覺得港男好戇鳩

高才鳩好小心㗎

都係有啲想法
不過呢個想法有啲大膽

都叫有用處吖

咁樓主你覺得到底邊樣先係~?

同埋點解咁清楚~ 唔通...~

好hurt喎~

咁正面嘅~

所以而家啲故全部用返正字

嘛嘛哋港女故

相都可以㗎

抵讚

你一定記錯
所以話係甜甜地嘅愛情故事

終於有人撐我

港女故的冇咁易代入

同埋冇咗種想追唔想停嘅感覺

我覺得兩個都冇問題喎

都係嗰句 我寫故唔係故表面
如果識睇會覺得我係痴線
btw我都喺度諗係唔係寫返啲輕鬆啲嘅故 俾自己休息吓都好

冇可能記錯~ 飛揚肯定性功能有問題~

次次埋牙嗰陣仲可以停得切

我唔正面早就自殺死咗喇

有啲女仔會明 男仔就一啲啲啦

而家仲未唞夠呀成日喺度copy and paste

真係好勁

多謝

你又唔係囡 點代入

都話高才鳩識嘢㗎啦

你記錯射嘅次數同時間

應該話冇咩親切感(切身感受?)

可能因為冇經驗

字數並唔係重點 重點係個故事嘅結構
有原因㗎嘛

我嘅人生 就係要咁

你強調咗咁多次之後~我開始連歌詞都睇埋~

因為你唔係囡

一諗到自己咁廢就好灰...

可能真係咁

咁就啱喇
其實歌詞我唔係鳩co
係真係重要嘅先放入去

我會唔會先係最廢嗰個

同埋都唔係咁多囡會有同感嘅
係一啲真係任性得嚟又傷害過深愛自己嘅人先會明
係一種 贖罪
好似苦行僧嗰種

啲生活同港男故差唔多...

你再講多次

以為係我太廢

你咁比喻我開始明佢點解咁樣

sor sor...

呢度好危險㗎
其實影到個gap已經危㗎喇

咁咪好多姿多彩

葡萄牙

淨係住屋環境嗰part...

唔計女角...

Good
所以都唔係甜故 係劇情心理故

有個好細妹已經夠晒

啱呀~ 甜只不過係附屬元素(因為我覺得真係唔係算甜...)

我就係冇呀嘛

我真名上連燈都唔驚啦
用埋月月個故寫咗咁多故 佢都未發現啦

家姐就有過...

一直都好想有個細妹

最sad嗰啲

會唔會真係有人個名係咁呀

陰公

唔通你有

家姐都正吖

Why not

嗰種感覺完全唔同

寫晒出嚟啦

你搞到我好亂㖭

家姐有另一種刺激

你講港男FF故?

真係可以用刺激嚟形容

有咩咁亂

想俾姐姐夜襲

呢個故吖

睇嚟有故事喎

OKOK~

開始發育嘅姐姐 同啱啱識扯旗嘅細佬玩玩

你懂的

22歲失戀姐姐夜襲15歲高中生

CLS

話說點解阿wing過唔到同男豬一齊嘅門檻?

故嚟嘅啫~

哦原來你！你大獲喇！等我爆料佢聽！跟住有花生食

有無睇埋情性故
會有多啲background你睇
同一個世界同時間雙線發展

巨乳姐姐

快去同姐姐玩玩

正吖

咁唔係幾好咩

純愛

花生

啱吖 睇埋情性就知得更多

咁得閒回po同我快啲寫文
劇情拖到咁

今日篇文唔拖啦

今日推咗十頁

好難得

同阿Wing都可以純愛㗎~

好可惜囉~

情性故全名係咩

即係同時間? 定係直情平衡時空咁樣?

點解港男FF妄誌 紙言app搵唔到既

你直接去飛揚個profile去揾啦

《情困之時，我遇上了自稱情性的情聖》

可能係因為app唔會顯示甜故

新Post已開

同一時空